<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Positive Vibes</title>
    <link>https://frasomendi.github.io/</link>
    <description>Recent content on Positive Vibes</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Sep 2022 02:23:56 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://frasomendi.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Curriculum per chi non ha mai lavorato: sa cosa mettere</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/curriculum-per-chi-non-ha-mai-lavorato-sa-cosa-mettere/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Sep 2022 02:23:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/curriculum-per-chi-non-ha-mai-lavorato-sa-cosa-mettere/</guid>
      <description>Fare un curriculum per qualcuno che non ha mai lavorato può sembrare complicato all&amp;#8217;inizio perché non ci sono molte informazioni da inserire nel documento. Tuttavia, utilizzando alcune tecniche è possibile creare un curriculum attraente che catturi l&amp;#8217;attenzione del reclutatore. Se pensi che non ci sia nulla da evidenziare nel tuo curriculum, è qui che ti sbagli.  Per aiutarti in questa sfida, abbiamo separato alcuni suggerimenti importanti e ti abbiamo insegnato passo dopo passo come creare il tuo curriculum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cosa devo fare per essere un PJ?  Scopri come aprire la tua attività</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/cosa-devo-fare-per-essere-un-pj-scopri-come-aprire-la-tua-attivita/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Sep 2022 07:41:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/cosa-devo-fare-per-essere-un-pj-scopri-come-aprire-la-tua-attivita/</guid>
      <description>La flessibilizzazione del diritto del lavoro promossa dalla Riforma del 2017, unita all&amp;#8217;aumento della disoccupazione, ha fatto aumentare negli ultimi anni la domanda di assunzione come PJ.  Nel primo anno e nella pandemia, il numero di opportunità di lavoro con assunzione in questa modalità è cresciuto del 36%. Sebbene non sia comune in alcuni settori di attività, in altri il numero di opportunità con contratto tramite PJ supera già quello tramite CLT (Testo Unico del Lavoro).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Relazioni interpersonali sul lavoro: qual è l’importanza e come migliorarsi</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/relazioni-interpersonali-sul-lavoro-qual-e-limportanza-e-come-migliorarsi/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Sep 2022 05:41:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/relazioni-interpersonali-sul-lavoro-qual-e-limportanza-e-come-migliorarsi/</guid>
      <description>L&amp;#8217;ambiente aziendale finisce per essere la nostra seconda casa, poiché è il luogo in cui trascorriamo la maggior parte della nostra giornata. Pertanto, mantenere buone relazioni interpersonali sul lavoro può renderti meno stressato e più produttivo.  Ma ogni relazione è piuttosto complessa e non tutte le persone trovano facile trattare con gli altri. Nel nostro articolo abbiamo raccolto alcune informazioni importanti che ti aiuteranno a migliorare le tue relazioni interpersonali e quelle del tuo team.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come fare un curriculum: dai un’occhiata a 11 consigli sicuri e passo dopo passo</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/come-fare-un-curriculum-dai-unocchiata-a-11-consigli-sicuri-e-passo-dopo-passo/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Sep 2022 12:48:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/come-fare-un-curriculum-dai-unocchiata-a-11-consigli-sicuri-e-passo-dopo-passo/</guid>
      <description>Come fare un curriculum può essere una grande sfida per molte persone, dal momento che la maggior parte di loro non sa come strutturare un documento che catturi l&amp;#8217;attenzione del reclutatore. Ecco perché abbiamo preparato questo articolo con suggerimenti importanti per creare un buon curriculum.  La persona che riceverà il tuo curriculum non ha molto tempo per entrare nei dettagli e se il documento non cattura la tua attenzione, passerà inosservato alle tue mani.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scopri come far sapere all’azienda che sei incinta</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/scopri-come-far-sapere-allazienda-che-sei-incinta/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Sep 2022 21:46:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/scopri-come-far-sapere-allazienda-che-sei-incinta/</guid>
      <description>Dopo che l&amp;#8217;euforia di scoprire la gravidanza è finita, ogni donna incinta ha bisogno di affrontare i cambiamenti che la maternità porta nella sua vita personale e professionale.  Una delle grandi paure delle donne incinte, specialmente quelle che stanno attraversando la prima gravidanza, è come dare la notizia all&amp;#8217;azienda. Il timore, però, non è ingiustificato: nonostante ci siano anticipazioni, c&amp;#8217;è ancora molta mancanza di rispetto per le donne incinte sul posto di lavoro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perchè hai lasciato il tuo ultimo lavoro?  Guarda come rispondere nell’intervista</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/perche-hai-lasciato-il-tuo-ultimo-lavoro-guarda-come-rispondere-nellintervista/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Sep 2022 05:31:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/perche-hai-lasciato-il-tuo-ultimo-lavoro-guarda-come-rispondere-nellintervista/</guid>
      <description>Hai un colloquio per l&amp;#8217;apertura di lavoro tanto attesa. Cosa fare? Una delle strategie che possono aiutarti è prepararti a rispondere alle domande più comuni tra i recruiter. Oggi ne parleremo uno: “Perché hai lasciato il tuo ultimo lavoro?”. Sai come fare bene a rispondere a questa domanda? Continua a leggere questo articolo e impara alcuni suggerimenti per aumentare le tue possibilità di essere assunto.  Essere licenziati è comune nella carriera di chiunque e non deve essere motivo di vergogna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Likoi o gatto lupo mannaro: caratteristiche della razza</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/likoi-o-gatto-lupo-mannaro-caratteristiche-della-razza/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Sep 2022 23:44:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/likoi-o-gatto-lupo-mannaro-caratteristiche-della-razza/</guid>
      <description>Da dove vengono i gatti mannari?   Standard di razza e carattere dei gatti   È difficile tenere un gatto lupo mannaro?     Originale e spaventoso, insolito e infinitamente carino: questa descrizione viene spesso data ai gatti della razza Likoy. Una nuova razza di animali domestici ha fatto il suo ingresso il mondo della felinologia, anche se inizialmente nessuno prevedeva di creare tali creature.  Da dove vengono i gatti mannari?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Narcisisti al lavoro: come identificarli e affrontarli</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/narcisisti-al-lavoro-come-identificarli-e-affrontarli/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Sep 2022 10:55:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/narcisisti-al-lavoro-come-identificarli-e-affrontarli/</guid>
      <description>La leggenda di Narciso, eroe famoso sia per la sua bellezza che per il suo orgoglio, è una delle più famose della mitologia greca e ha dato origine a un termine oggi ampiamente utilizzato: narcisismo.  Questo è un comportamento associato a persone egocentriche e arroganti che cercano costantemente di mettersi alla prova con le persone. Sul posto di lavoro, che è un&amp;#8217;area che tende ad accentuare comportamenti che implicano fiducia e competitività, una persona narcisista può avere un grande impatto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>45 frasi vincenti per darti la forza di superare le sfide della vita</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/45-frasi-vincenti-per-darti-la-forza-di-superare-le-sfide-della-vita/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Sep 2022 09:53:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/45-frasi-vincenti-per-darti-la-forza-di-superare-le-sfide-della-vita/</guid>
      <description>45 frasi vincenti per darti la forza di superare le sfide della vita</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quali piante scegliere per un giardino fiorito in un appartamento e su un balcone</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/quali-piante-scegliere-per-un-giardino-fiorito-in-un-appartamento-e-su-un-balcone/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Sep 2022 06:03:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/quali-piante-scegliere-per-un-giardino-fiorito-in-un-appartamento-e-su-un-balcone/</guid>
      <description>Se lo si desidera, è possibile trasformare la vostra casa di città in un ramo del giardino botanico: migliaia di piante sono state guidate dagli allevatori a forme per crescere, piacevoli alla vista dei floricoltori dilettanti. Ma in linea di principio, non importa se vuoi avere dozzine di rappresentanti della flora o addirittura unità. L&amp;#8217;importante è non sbagliare nella scelta. E non si tratta della complessità della cura da un punto di vista biologico (sebbene anche questo sia importante).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pause attive al lavoro: scopri cosa sono e quali sono i loro vantaggi</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/pause-attive-al-lavoro-scopri-cosa-sono-e-quali-sono-i-loro-vantaggi/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Sep 2022 03:46:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/pause-attive-al-lavoro-scopri-cosa-sono-e-quali-sono-i-loro-vantaggi/</guid>
      <description>Passare ore davanti al computer, azionare una macchina o eseguire qualsiasi tipo di lavoro che richieda un grande carico di concentrazione ha effetti sul nostro corpo e sulla nostra mente. Inizia con affaticamento degli occhi, dolore muscolare localizzato o mal di testa, ma può progredire verso sintomi più forti, come la stessa sindrome di Burnout.  Pertanto, non sono solo i momenti senza lavoro che dovrebbero essere portati via per rilassarsi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Primo curriculum: come scrivere il tuo e raggiungere la posizione desiderata</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/primo-curriculum-come-scrivere-il-tuo-e-raggiungere-la-posizione-desiderata/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Sep 2022 21:51:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/primo-curriculum-come-scrivere-il-tuo-e-raggiungere-la-posizione-desiderata/</guid>
      <description>Se sei giovane e stai cercando di entrare nel mercato del lavoro ora, ti starai chiedendo come fare il tuo primo curriculum. La preoccupazione comune, in questo caso, è cosa compilare, in quanto non hanno ancora esperienza professionale. Ma non preoccuparti, abbiamo diversi consigli per te per rendere eccellente il tuo primo curriculum. Seguito!  il curriculum vitae   Il curriculum vitae, comunemente usato abbreviato (CV), è il curriculum utilizzato per candidarsi alle offerte di lavoro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il mio capo mi tratta male: sai cosa fare in questa situazione</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/il-mio-capo-mi-tratta-male-sai-cosa-fare-in-questa-situazione/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Sep 2022 22:46:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/il-mio-capo-mi-tratta-male-sai-cosa-fare-in-questa-situazione/</guid>
      <description>Fare i conti con la gerarchia dei poteri fa parte della vita quotidiana in tutti gli ambienti di lavoro. Tuttavia, alcune persone, quando si trovano in una situazione di potere nei confronti degli altri, usano la loro posizione per commettere una serie di abusi. Nell&amp;#8217;ambiente di lavoro, purtroppo, non mancano casi di capi che urlano, insultano, umiliano e praticano altri tipi di maleducazione e abuso di potere nei confronti dei dipendenti della propria squadra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>45 citazioni di Steve Jobs che ti ispireranno al lavoro</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/45-citazioni-di-steve-jobs-che-ti-ispireranno-al-lavoro/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Sep 2022 16:07:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/45-citazioni-di-steve-jobs-che-ti-ispireranno-al-lavoro/</guid>
      <description>Chi non conosce Mac, Iphone, Ipad, Ipod, Itunes e tanti altri prodotti creati e commercializzati da Apple? Ebbene, è stato grazie al successo di questi prodotti che il mondo ha conosciuto la figura iconica di Steve Jobs.  Con una forte personalità, Jobs era idolatrato da alcuni e odiato da altri. Tuttavia, è diventato responsabile della trasformazione di Apple nella più grande azienda tecnologica del pianeta.  Il suo modo unico di condurre le cose, a volte al limite della follia, incanta e ispira molte persone in tutto il mondo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Formazione accademica: come compilare correttamente il curriculum</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/formazione-accademica-come-compilare-correttamente-il-curriculum/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Sep 2022 16:29:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/formazione-accademica-come-compilare-correttamente-il-curriculum/</guid>
      <description>Se stai aggiornando il tuo curriculum per cercare di trovare un nuovo lavoro nel mercato del lavoro, è importante essere a conoscenza delle informazioni che il curriculum dovrebbe contenere. Un curriculum mal progettato può eliminarti dal processo di selezione, impedendoti di mostrare il tuo potenziale nel colloquio di lavoro. Pertanto, portiamo sempre qui suggerimenti su come migliorare il tuo curriculum e aumentare le tue possibilità di selezione. Oggi parleremo più in dettaglio del campo “educazione accademica”: cos&amp;#8217;è, come compilarlo nel curriculum e faremo anche degli esempi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Delizie utili e dannose per cani e gatti</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/delizie-utili-e-dannose-per-cani-e-gatti/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Sep 2022 02:32:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/delizie-utili-e-dannose-per-cani-e-gatti/</guid>
      <description>Cosa non dare da mangiare al tuo animale domestico   I vantaggi di nutrire il tuo animale domestico     Ogni proprietario amorevole vuole sempre coccolare il proprio animale domestico con deliziose prelibatezze. Qualcuno acquista esclusivamente prelibatezze di marca costose, altri sono felici di condividere dolci e salsicce dalla tavola. Opinioni differiscono, ma qual è la verità?  Cosa non dare da mangiare al tuo animale domestico   I dolcetti sono aggiunte alla dieta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il mio capo non mi dà lavoro, cosa fare?  Controlla 3 suggerimenti</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/il-mio-capo-non-mi-da-lavoro-cosa-fare-controlla-3-suggerimenti/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Sep 2022 19:33:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/il-mio-capo-non-mi-da-lavoro-cosa-fare-controlla-3-suggerimenti/</guid>
      <description>Ci sono diversi momenti in cui siamo sommersi dal lavoro e pensiamo solo a prenderci un po&amp;#8217; di tempo per riposarci. Tuttavia, ci sono situazioni in cui il lavoro non arriva e siamo spinti all&amp;#8217;ozio forzato in ufficio. Questa situazione può anche sembrare strana o del tutto improbabile a prima vista, ma credetemi: è più comune di quanto sembri.  Il capo che &amp;#8220;congela&amp;#8221; e non passa il lavoro al dipendente è dannoso quanto quello che adotta la microgestione come strategia di gestione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il mio capo ci prova con me, cosa devo fare?  Come affrontare questa situazione</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/il-mio-capo-ci-prova-con-me-cosa-devo-fare-come-affrontare-questa-situazione/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Sep 2022 08:04:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/il-mio-capo-ci-prova-con-me-cosa-devo-fare-come-affrontare-questa-situazione/</guid>
      <description>Una delle situazioni che possono causare più imbarazzo all&amp;#8217;interno di un ambiente di lavoro è un capo che fa un approccio inappropriato e sessuale a uno dei suoi dipendenti. Sono commenti, messaggi indiretti, telefoni cellulari, e-mail o tocchi che acquisiscono un contenuto intimo o sessuale in un modo non consentito dalla persona a cui sono indirizzati.  Purtroppo questo tipo di situazione è ancora molto comune nell&amp;#8217;ambiente aziendale, soprattutto rivolto alle donne.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le verdure preferite dai vegetariani: come coltivare, caratteristiche di cura per ciascuno</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/le-verdure-preferite-dai-vegetariani-come-coltivare-caratteristiche-di-cura-per-ciascuno/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Sep 2022 03:06:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/le-verdure-preferite-dai-vegetariani-come-coltivare-caratteristiche-di-cura-per-ciascuno/</guid>
      <description>Inizio del lavoro   Posto per atterrare   Condizioni ottimali per la crescita   Preparazione del sito   condimento superiore   Pacciamatura   Irrigazione   Cosa coltivare   parassiti     Nella tua famiglia è apparso un vegetariano o tu stesso hai deciso fermamente di passare ai cibi vegetali? Verdure, frutta e le bacche coltivate con elevate quantità di fertilizzante non sono salutari.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come imparare a gestire le critiche sul lavoro e a trarne il meglio</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/come-imparare-a-gestire-le-critiche-sul-lavoro-e-a-trarne-il-meglio/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Sep 2022 13:37:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/come-imparare-a-gestire-le-critiche-sul-lavoro-e-a-trarne-il-meglio/</guid>
      <description>Imparare a gestire le critiche sul lavoro è un&amp;#8217;abilità di cui si parla poco, ma molto importante per qualsiasi professionista. Dopotutto, tutti commettono errori, dallo stagista al direttore di un&amp;#8217;azienda.  Ma identificare gli errori (ei processi che li hanno portati) e capire cosa può essere migliorato non deve essere un compito solitario. Il punto di vista di altre persone che seguono da vicino il tuo lavoro e hanno un po&amp;#8217; o molta più esperienza è fondamentale per la crescita professionale di chiunque.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Naturalezza: cosa c’è nel curriculum e la necessità del suo utilizzo</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/naturalezza-cosa-ce-nel-curriculum-e-la-necessita-del-suo-utilizzo/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Sep 2022 11:36:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/naturalezza-cosa-ce-nel-curriculum-e-la-necessita-del-suo-utilizzo/</guid>
      <description>Quando si scrive un curriculum professionale, alcuni elementi o dettagli possono suscitare dubbi e finire per ostacolare il candidato al momento della sua preparazione.  Un curriculum è una presentazione professionale di un candidato per un&amp;#8217;apertura di lavoro. È la prima impressione che si dà a un intervistatore, parlando del percorso professionale di un candidato nella prima fase del processo di selezione.  Un dubbio ricorrente di chi sta assemblando per la prima volta il proprio curriculum riguarda il luogo di nascita e se deve apparire nel documento che verrà inviato alla selezione di un&amp;#8217;azienda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>“Parla di te”: come rispondere al colloquio di lavoro?</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/parla-di-te-come-rispondere-al-colloquio-di-lavoro/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Sep 2022 10:38:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/parla-di-te-come-rispondere-al-colloquio-di-lavoro/</guid>
      <description>È quasi garantito che in un colloquio di lavoro o anche in una dinamica di gruppo, il recruiter chieda: “raccontami di te”. E poi, cosa rispondere in questo momento? Cosa viene valutato esattamente in questo caso? Come preparare? Per fare bene nella risposta, segui la lettura di questo articolo!  Cosa vuole sapere il selezionatore?   Questa è davvero una domanda molto completa. Pertanto, per rispondere è necessario tenere conto del contesto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come essere un buon leader?  Suggerimenti per migliorare la tua leadership</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/come-essere-un-buon-leader-suggerimenti-per-migliorare-la-tua-leadership/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Sep 2022 08:44:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/come-essere-un-buon-leader-suggerimenti-per-migliorare-la-tua-leadership/</guid>
      <description>Tutti abbiamo sentito ad un certo punto della nostra vita che la leadership è una caratteristica che può essere appresa da chiunque, purché abbiamo la motivazione e il supporto necessari per il suo sviluppo. Ma molti di noi potrebbero chiedersi: “Perché essere un leader?”.  La leadership è una caratteristica presente in tutti noi, in misura maggiore o minore. È molto associato al lavoro, alla leadership assegnata ad alcune posizioni aziendali, come capo di un dipartimento, manager o quando sei il proprietario della tua azienda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cosa dire a un colloquio di lavoro: 7 consigli importanti</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/cosa-dire-a-un-colloquio-di-lavoro-7-consigli-importanti/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Sep 2022 11:25:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/cosa-dire-a-un-colloquio-di-lavoro-7-consigli-importanti/</guid>
      <description>2. &amp;#8220;Scusa il ritardo&amp;#8221;   La famosa frase &amp;#8220;la prima impressione è quella che rimane&amp;#8221; dovrebbe essere presa in considerazione a questo punto. La regola è chiara: non essere mai in ritardo per un colloquio. Affronta questo momento come l&amp;#8217;ultimo della tua vita e, se devi arrivare prima di tutti gli altri, fallo. Non giustificare la tua responsabilità in questo modo.  3. “La mia disponibilità di tempo dipende dal mio stipendio”   In un&amp;#8217;intervista, cerca di non parlare di soldi a meno che non ti venga chiesto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il potere curativo della terapia felina.  Come trattano le persone i gatti?</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/il-potere-curativo-della-terapia-felina-come-trattano-le-persone-i-gatti/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Sep 2022 20:25:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/il-potere-curativo-della-terapia-felina-come-trattano-le-persone-i-gatti/</guid>
      <description>Felinoterapia   Benefici per la salute fisica   Fare le fusa di guarigione   Benefici per la salute mentale     I gatti non sono solo animali adorabili, migliorano la salute e forniscono supporto emotivo. La loro capacità di curare le persone è stata notata nell&amp;#8217;Antico Egitto.   Le antiche civiltà adoravano i gatti per il loro potere curativo, considerandoli esseri sacri, incarnazioni degli dei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sono un maniaco del lavoro: cosa posso fare per cambiare questa situazione?</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/sono-un-maniaco-del-lavoro-cosa-posso-fare-per-cambiare-questa-situazione/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Sep 2022 01:41:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/sono-un-maniaco-del-lavoro-cosa-posso-fare-per-cambiare-questa-situazione/</guid>
      <description>C&amp;#8217;è chi lo considera chiamato maniaco del lavoro (termine inglese che significa maniaco del lavoro) è un complimento. Ma questo perché molte persone credono che essere un maniaco del lavoro sia la stessa cosa di essere una persona dedicata o che è molto dedicata e concentrata sulla propria vita professionale e questo le rende un professionista migliore. Tuttavia, essere un maniaco del lavoro è molto più di questo. È un comportamento compulsivo che può avere molte conseguenze negative per la vita di una persona.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come gestire la tua carriera?  7 consigli da implementare</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/come-gestire-la-tua-carriera-7-consigli-da-implementare/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Aug 2022 17:48:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/come-gestire-la-tua-carriera-7-consigli-da-implementare/</guid>
      <description>Saper gestire la propria carriera è un passo importante per ogni professionista per raggiungere il successo e la realizzazione personale sul lavoro.  In fondo, navigare nel mondo del lavoro non è cosa semplice, soprattutto se non hai un nord a guidarti. La gestione della carriera è qualcosa che può essere fatto da un consulente di carriera o da un allenatore, ma anche dal professionista stesso.  Sai come gestire la tua carriera?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Regalo economico per gli sposi novelli</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/regalo-economico-per-gli-sposi-novelli/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Aug 2022 09:47:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/regalo-economico-per-gli-sposi-novelli/</guid>
      <description>Regali di nozze economici   Cosa non si può donare?   Suggerimenti per i regali di nozze     Non solo gli sposi si stanno preparando per la celebrazione del matrimonio. Alla vigilia delle vacanze, amici e parenti invitati iniziano a pensare ai regali. Succede che n l&amp;#8217;opportunità di acquistare un regalo costoso a causa di un budget limitato. In questo caso, puoi guardare opzioni economiche che soddisferanno i giovani non meno che regali costosi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recensione della vecchia macchina da cucire Podolsk: affidabile e cuce alla grande!</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/recensione-della-vecchia-macchina-da-cucire-podolsk-affidabile-e-cuce-alla-grande/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Aug 2022 09:51:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/recensione-della-vecchia-macchina-da-cucire-podolsk-affidabile-e-cuce-alla-grande/</guid>
      <description>Non importa quanto siano economiche le cose ora, non importa quanto sia vicino il negozio alla casa, in casa è necessaria una macchina da cucire. Sono il proprietario di una vecchia macchina da scrivere, della fabbrica di Podolsk. Chi vede, consiglia di passare all&amp;#8217;antiquariato, ma funziona benissimo!  Su di lei, assistente intelligente, voglio racconta nella recensione di oggi.  La mia macchina è riposta in una custodia, e non semplice, ma di legno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cosa fare se le rose svernano male?  Come salvare i cespugli di rose anneriti</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/cosa-fare-se-le-rose-svernano-male-come-salvare-i-cespugli-di-rose-anneriti/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Aug 2022 02:08:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/cosa-fare-se-le-rose-svernano-male-come-salvare-i-cespugli-di-rose-anneriti/</guid>
      <description>Perché le rose svernano male e diventano nere   Come salvare le rose annerite   Come aiutare le rose scarsamente svernate: consigli di giardinieri esperti   Come prendersi cura delle rose in modo che non diventino nere     Non c&amp;#8217;è giardiniere che non abbia riscontrato un problema simile a quello annerito germogli di rose dopo l&amp;#8217;inverno. Non affrettarti a sradicare i cespugli, possono ancora essere aiutati.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>1 maggio: scopri come è nata la Festa del Lavoro</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/1-maggio-scopri-come-e-nata-la-festa-del-lavoro/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Aug 2022 04:44:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/1-maggio-scopri-come-e-nata-la-festa-del-lavoro/</guid>
      <description>Il 1 maggio è la festa in cui si celebra la festa del lavoro in diversi paesi del mondo, incluso il Brasile. La data è segnata come una giornata per commemorare le conquiste storiche dei lavoratori e per mantenere la memoria della lotta per i diritti. Ma sai perché questa data è importante?  In questo articolo parleremo di come il 1° maggio sia diventato una data internazionale per rivendicare i diritti del lavoro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Portfolio della scuola per studenti: cos’è, le diverse tipologie e come candidarsi</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/portfolio-della-scuola-per-studenti-cose-le-diverse-tipologie-e-come-candidarsi/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Aug 2022 23:01:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/portfolio-della-scuola-per-studenti-cose-le-diverse-tipologie-e-come-candidarsi/</guid>
      <description>Student&amp;#8217;s School Portfolio è uno strumento di apprendimento e valutazione scolastica con numerose possibilità di applicazione, sia nelle scuole elementari che superiori. Tuttavia, è ancora molto poco esplorato. Questo fa sì che molti insegnanti abbiano molti dubbi su cosa sia e su come applicarlo con i loro studenti in classe.  In questo articolo, parliamo di più del portfolio scolastico dello studente, quali sono le sue tipologie e come realizzare un passo dopo passo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il mio college è valido in un altro paese?  Scopri come convalidare il tuo diploma</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/il-mio-college-e-valido-in-un-altro-paese-scopri-come-convalidare-il-tuo-diploma/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Aug 2022 05:44:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/il-mio-college-e-valido-in-un-altro-paese-scopri-come-convalidare-il-tuo-diploma/</guid>
      <description>Studiare o lavorare all&amp;#8217;estero è un sogno condiviso da molti giovani di oggi. Tuttavia, questo sogno è spesso frustrato dalla consapevolezza che lavorare nella tua zona in un altro paese richiede un lungo (e burocratico) processo.  Questo perché, come in Brasile, un titolo universitario è fondamentale per essere assunti e per esercitare la propria professione. Tuttavia, non ha una portata universale. Al termine di un corso in Brasile, ad esempio, il tuo diploma è valido su tutto il territorio nazionale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7 abitudini per essere più produttivi e ottimizzare la tua giornata</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/7-abitudini-per-essere-piu-produttivi-e-ottimizzare-la-tua-giornata-2/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Aug 2022 21:16:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/7-abitudini-per-essere-piu-produttivi-e-ottimizzare-la-tua-giornata-2/</guid>
      <description>Molte persone pensano che essere produttivi significhi fare di più in meno tempo. Pertanto, una persona produttiva si distingue per fare molto di più dei suoi colleghi. Tuttavia, questa idea può portare ad alti livelli di stress e esaurimento fisico e mentale dopo una giornata di lavoro.  Essere produttivi è legato al sapere come organizzare e identificare quali fattori influenzano direttamente il tuo lavoro, sia ciò che si frappone o ciò che ti aiuta a svolgere meglio i tuoi compiti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Diritto del lavoro: i principali diritti del CLT e le novità di riforma</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/diritto-del-lavoro-i-principali-diritti-del-clt-e-le-novita-di-riforma/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Aug 2022 13:21:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/diritto-del-lavoro-i-principali-diritti-del-clt-e-le-novita-di-riforma/</guid>
      <description>Ogni brasiliano è consapevole dell&amp;#8217;importanza della nostra legislazione sul lavoro, nota come CLT (Consolidation of Labor Laws). La CLT (Legge nº 5.462/1943) è stata emanata sotto la direzione dell&amp;#8217;ex presidente Getúlio Vargas, dopo 13 anni di lavori. È considerato un grande risultato della classe salariata per la protezione del dipendente da pratiche abusive da parte del datore di lavoro, come salari molto bassi o orari di lavoro eccessivi.  Da allora ci sono stati una serie di adeguamenti necessari, soprattutto se consideriamo che si tratta di una vecchia normativa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lavorare in Portogallo: vedi i consigli essenziali per i brasiliani</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/lavorare-in-portogallo-vedi-i-consigli-essenziali-per-i-brasiliani/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Aug 2022 10:17:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/lavorare-in-portogallo-vedi-i-consigli-essenziali-per-i-brasiliani/</guid>
      <description>Il Portogallo è uno dei paesi che più attirano l&amp;#8217;attenzione dei brasiliani. Questo non è solo per la facilità della lingua, ma per le bellezze del luogo, la qualità della vita e il basso costo. Tuttavia, per lavorare in Portogallo, è necessario ottenere un visto di lavoro.  Abbiamo deciso di fare questo post per spiegare come funziona il visto di lavoro in Portogallo, quale stipendio viene pagato ai lavoratori, come essere assunti e come cercare lavoro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impara l’importanza del lavoro di squadra e come migliorarlo</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/impara-limportanza-del-lavoro-di-squadra-e-come-migliorarlo/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Aug 2022 05:43:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/impara-limportanza-del-lavoro-di-squadra-e-come-migliorarlo/</guid>
      <description>Quando annunciano che un po&amp;#8217; di lavoro sarà in una squadra, molte persone alzano gli occhi al cielo e sentono che sarà tutto una perdita di tempo. Ma queste sensazioni sono spesso avventate e non radicate nella realtà di ciò che può essere il lavoro di squadra. È stato scientificamente dimostrato che il lavoro di squadra è molto importante e porta numerosi vantaggi, sia in ambito didattico che lavorativo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cos’è il career coaching?  Prendiamo i tuoi dubbi!</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/cose-il-career-coaching-prendiamo-i-tuoi-dubbi/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Aug 2022 03:11:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/cose-il-career-coaching-prendiamo-i-tuoi-dubbi/</guid>
      <description>Nell&amp;#8217;ultimo decennio si è parlato molto del coaching e dei suoi professionisti buoni e cattivi. Sebbene ci siano diverse aree in cui un allenatore può lavorare, la più comune è lo sviluppo professionale. La sua performance rientra nella categoria della consulenza e può essere applicata sia a privati ​​che ad aziende.  Sei curioso di sapere di più su cos&amp;#8217;è il career coaching e se fa al caso tuo?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impegno: conoscere l’importanza ei benefici sul lavoro</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/impegno-conoscere-limportanza-ei-benefici-sul-lavoro/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Aug 2022 23:01:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/impegno-conoscere-limportanza-ei-benefici-sul-lavoro/</guid>
      <description>L&amp;#8217;impegno è una caratteristica ricercata dai reclutatori quando compongono una squadra. Tale valutazione inizia a farsi con l&amp;#8217;osservazione nell&amp;#8217;appuntamento con l&amp;#8217;appuntamento previsto per il colloquio.  Questo perché le persone con questo attributo sono essenziali per le prestazioni di un&amp;#8217;azienda di successo. Pertanto, sia le imprese appaltatrici che il loro team devono conoscere l&amp;#8217;importanza dell&amp;#8217;impegno sul lavoro e lavorare alla ricerca di miglioramenti.  In questo articolo parleremo dell&amp;#8217;importanza e dei benefici dell&amp;#8217;impegno, e di come lavorare su questa caratteristica per l&amp;#8217;avanzamento del team e dell&amp;#8217;azienda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Team building: cos’è, la sua importanza e come applicarlo</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/team-building-cose-la-sua-importanza-e-come-applicarlo/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Aug 2022 07:38:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/team-building-cose-la-sua-importanza-e-come-applicarlo/</guid>
      <description>Il successo di un&amp;#8217;azienda è ben lungi dal dipendere solo dal suo fondatore. Il team è l&amp;#8217;elemento principale per lo sviluppo di una società. Con ciò, il Team Building dovrebbe essere estremamente apprezzato.  Ma cosa significa questo concetto e come può trasformare la tua azienda? Continua a leggere e dai un&amp;#8217;occhiata!  Cos&amp;#8217;è il Team Building?   Il termine stesso significa &amp;#8220;Team o team building&amp;#8221;. E questa è la tua migliore definizione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lettera di raccomandazione professionale: modelli inediti e come farlo</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/lettera-di-raccomandazione-professionale-modelli-inediti-e-come-farlo/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Aug 2022 00:30:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/lettera-di-raccomandazione-professionale-modelli-inediti-e-come-farlo/</guid>
      <description>Sei vicino a raggiungere un&amp;#8217;ottima opportunità di lavoro, ma come requisito per confermare le tue capacità professionali, la società di assunzione richiede una lettera di raccomandazione professionale dal tuo ultimo lavoro. E adesso? Come farlo in modo discreto e senza essere invadente?  Ancora di più. Come scrivere una lettera di raccomandazione senza sapere da dove cominciare? Abbiamo creato questo articolo per aiutarti con le informazioni pertinenti a ciò di cui hai bisogno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stai partecipando a un altro processo di selezione?  Come rispondere nell’intervista</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/stai-partecipando-a-un-altro-processo-di-selezione-come-rispondere-nellintervista/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Aug 2022 01:48:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/stai-partecipando-a-un-altro-processo-di-selezione-come-rispondere-nellintervista/</guid>
      <description>Uno dei primi passi che puoi fare per avere un buon rendimento durante un colloquio di lavoro è prepararti a rispondere ad alcune domande comuni tra i reclutatori. Tra le domande più frequenti, l&amp;#8217;intervistatore potrebbe chiederti: “Stai partecipando ad altri processi di selezione?”. Se il candidato è in corsa per più di un processo di selezione, dovrebbe informare il selezionatore? Dire la verità gli farà male in qualche modo?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Non sono valorizzato nel mio lavoro: come invertire questa situazione?</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/non-sono-valorizzato-nel-mio-lavoro-come-invertire-questa-situazione/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 18:06:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/non-sono-valorizzato-nel-mio-lavoro-come-invertire-questa-situazione/</guid>
      <description>Non essere valorizzati, in nessun ambito della vita, ci porta angoscia e una sensazione di inutilità. Professionalmente parlando, questa sensazione è accompagnata da frustrazione e, molto probabilmente, senza le opportunità finanziarie che bramiamo. Se &amp;#8220;non sono apprezzato nel mio lavoro&amp;#8221; è un sentimento costante nella tua vita, continua a leggere e scopri come puoi cambiarlo.  Non sono apprezzato nel mio lavoro: verità o bugia?   Prima di tutto, dobbiamo prestare attenzione se, di fatto, stiamo adempiendo la nostra parte del contratto che abbiamo assunto all&amp;#8217;inizio di questo viaggio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Licenziamento per giusta causa: quali sono i tuoi diritti?</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/licenziamento-per-giusta-causa-quali-sono-i-tuoi-diritti/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Aug 2022 12:48:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/licenziamento-per-giusta-causa-quali-sono-i-tuoi-diritti/</guid>
      <description>Il licenziamento per giusta causa è una questione molto delicata per molte persone. Tuttavia, non è così comune come sembra.  In questo articolo presenteremo le ragioni che portano a questa decisione e quali sono i tuoi diritti in questa situazione. Continua a leggere e dai un&amp;#8217;occhiata!  Accordo di risoluzione   La risoluzione del rapporto di lavoro è la formalizzazione della cessazione del rapporto di lavoro. Pertanto, è l&amp;#8217;atteggiamento che segnala la fine di un rapporto di lavoro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scopri 7 cose che fanno le persone ben determinate</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/scopri-7-cose-che-fanno-le-persone-ben-determinate/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Aug 2022 12:02:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/scopri-7-cose-che-fanno-le-persone-ben-determinate/</guid>
      <description>.Avere fiducia in se stessi ed essere ben risolti con la propria vita può trasformare il modo di vedere il mondo di una persona. Ma questo non la fa iniziare a vantarsi delle proprie virtù o delle cose che ha conquistato. Al contrario, le persone ben determinate sono sicure di sé, fiduciose nel modo in cui conducono la propria vita. A causa del loro modo di vedere il mondo e dei loro atteggiamenti, finiscono per attirare l&amp;#8217;attenzione della gente e sono guardati con ammirazione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>50 frasi mirate che ti aiuteranno a rimanere concentrato e motivato</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/50-frasi-mirate-che-ti-aiuteranno-a-rimanere-concentrato-e-motivato/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Aug 2022 19:46:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/50-frasi-mirate-che-ti-aiuteranno-a-rimanere-concentrato-e-motivato/</guid>
      <description>Rimanere concentrati non è sempre la cosa più facile, soprattutto quando dobbiamo fare i conti con molteplici preoccupazioni, responsabilità e tante distrazioni!  Se hai difficoltà a concentrarti sugli studi, sul lavoro o su qualsiasi altra attività, ci sono diverse strategie che puoi adottare. Cerca di isolare l&amp;#8217;ambiente da rumori esterni o interruzioni, usa strumenti di gestione del tempo, metti su una playlist tranquilla per non distrarti&amp;#8230; E inoltre diffondi frasi mirate per mantenerti sempre motivato e non arrenderti finché non raggiungi i tuoi obiettivi .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come ottenere un furetto, a che età è meglio prenderlo.  È vero che i furetti hanno un cattivo odore?</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/come-ottenere-un-furetto-a-che-eta-e-meglio-prenderlo-e-vero-che-i-furetti-hanno-un-cattivo-odore/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Aug 2022 12:37:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/come-ottenere-un-furetto-a-che-eta-e-meglio-prenderlo-e-vero-che-i-furetti-hanno-un-cattivo-odore/</guid>
      <description>Che tipo di animale è un furetto   ABC del contenuto   Note sulla punta della coda     Un tempo un temporale di pollai, oggi uno degli animali domestici più amati. Grazioso, vestito con una lussuosa pelliccia e terribilmente intelligente: il furetto affascina anche prima del primo incontro e dopo &amp;#8211; non c&amp;#8217;è quasi salvezza dalla decisione di renderlo l&amp;#8217;abitante principale della sua casa. Ma prima che ciò accada, è utile guardare il file sul furetto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il mio curriculum non si adatta a una pagina, e adesso?  Controlla 4 suggerimenti</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/il-mio-curriculum-non-si-adatta-a-una-pagina-e-adesso-controlla-4-suggerimenti/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Aug 2022 03:13:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/il-mio-curriculum-non-si-adatta-a-una-pagina-e-adesso-controlla-4-suggerimenti/</guid>
      <description>Cosa succede se il mio curriculum non si adatta a una pagina? Questa è una domanda frequente dei professionisti che stanno elaborando o rielaborando il proprio curriculum; siano essi nuovi al mercato del lavoro o con una carriera consolidata.  Attualmente, un processo di selezione può ricevere decine o addirittura centinaia di curricula. In questo scenario, è impossibile per i reclutatori leggere e analizzare attentamente pagine e pagine di informazioni su ciascun candidato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scopri i 7 tipi di carriere professionali esistenti</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/scopri-i-7-tipi-di-carriere-professionali-esistenti/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Aug 2022 22:46:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/scopri-i-7-tipi-di-carriere-professionali-esistenti/</guid>
      <description>Tra le definizioni di carriera ci sono percorso, traiettoria o durata della vita. Quando si fa riferimento alla vita professionale, significa “professione con possibilità di crescita” (dizionario Michaelis). Ma l&amp;#8217;argomento non è così semplice. Esistono diversi tipi di carriere professionali, sia dal punto di vista dell&amp;#8217;azienda che dal punto di vista del professionista. Per saperne di più su tutti i tipi di carriera, continua a leggere questo articolo.  Carriera professionale   La carriera professionale, tema che tratteremo qui, riguarda l&amp;#8217;insieme delle conoscenze e delle esperienze acquisite da un individuo nel tempo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>E quando il capo ne sa meno di me?  sappi cosa fare</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/e-quando-il-capo-ne-sa-meno-di-me-sappi-cosa-fare/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Aug 2022 09:50:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/e-quando-il-capo-ne-sa-meno-di-me-sappi-cosa-fare/</guid>
      <description>Ti sei mai chiesto &amp;#8220;perché sono in una posizione subordinata se il mio capo ne sa meno di me”? Beh, non sei solo. La maggior parte dei professionisti a un certo punto si è trovata con questo dubbio quando ha a che fare con un capo che sembrava poco preparato ad affrontare la sua squadra.  Bene, sappi che ci sono alte probabilità che tu abbia ragione. La convinzione che le aziende debbano promuovere solo i dipendenti più esperti non si concretizza nella maggior parte dei casi, per diversi motivi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come costruire buone amicizie sul lavoro</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/come-costruire-buone-amicizie-sul-lavoro/</link>
      <pubDate>Tue, 16 Aug 2022 05:13:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/come-costruire-buone-amicizie-sul-lavoro/</guid>
      <description>Per alcune persone fare amicizia sul lavoro non è facile, soprattutto quando si inizia un nuovo lavoro. Dopotutto, è un nuovo ambiente di lavoro, nuovi incarichi, un nuovo capo e molte aspettative. Fare amicizia è spesso fuori dalla lista delle priorità.  Tuttavia, avere un rapporto amichevole con i colleghi è estremamente importante nella vita professionale di una persona. La socializzazione sul posto di lavoro è estremamente importante per la vita di una persona.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>60 citazioni di Bill Gates su affari e successo</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/60-citazioni-di-bill-gates-su-affari-e-successo/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Aug 2022 09:12:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/60-citazioni-di-bill-gates-su-affari-e-successo/</guid>
      <description>È conosciuto come il grande nome dietro la potente Microsoft e ha costruito una delle più grandi fortune del mondo. Considerato uno dei geni del computer, Bill Gates è una persona con una forte personalità e una mente brillante. Ne sono prova le sue numerose frasi che circolano in giro. Ne abbiamo selezionati alcuni come ispirazione per la tua vita!  Citazioni Bill Gates   Scopri le grandi citazioni di Bill Gates relative a successo, leadership, affari, denaro, cultura, istruzione e questioni mondiali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Intervista basata sulle competenze: cos’è e come distinguersi</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/intervista-basata-sulle-competenze-cose-e-come-distinguersi/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Aug 2022 14:12:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/intervista-basata-sulle-competenze-cose-e-come-distinguersi/</guid>
      <description>Se stai cercando una nuova opportunità di lavoro, sei sicuro di superare alcuni (o più) colloqui di lavoro. Che siano collettivi o individuali, i colloqui di lavoro sono fondamentali per conoscere meglio i candidati e valutare se hanno o meno il profilo ricercato dall&amp;#8217;azienda.  Allo stesso tempo, sappiamo che i colloqui di lavoro possono anche generare molta ansia e stress per i candidati. Pertanto, la preparazione è essenziale per fare bella figura e dimostrare di essere il professionista giusto per quel lavoro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il mio capo mi sabota, cosa fare?  5 consigli per affrontare questa situazione</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/il-mio-capo-mi-sabota-cosa-fare-5-consigli-per-affrontare-questa-situazione/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Aug 2022 03:25:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/il-mio-capo-mi-sabota-cosa-fare-5-consigli-per-affrontare-questa-situazione/</guid>
      <description>La competitività è una caratteristica molto comune associata al mercato del lavoro e anche alla cultura delle aziende. Una sana concorrenza può essere un modo per motivare i dipendenti a svolgere meglio il proprio lavoro. Ma quando la concorrenza si intensifica, può portare i comportamenti tossici in un ambiente di lavoro.  Uno degli effetti di questo ambiente competitivo è il sabotaggio tra i dipendenti. Possono succedere tra colleghi dello stesso livello gerarchico per mostrarsi meglio degli altri al capo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cosa sai della nostra azienda?  Come rispondere nell’intervista</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/cosa-sai-della-nostra-azienda-come-rispondere-nellintervista/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Aug 2022 10:16:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/cosa-sai-della-nostra-azienda-come-rispondere-nellintervista/</guid>
      <description>Dopo un po&amp;#8217; di tempo facendo domanda per le offerte di lavoro, hai ottenuto il tanto atteso colloquio. E adesso? È ora di prepararsi a rispondere ad alcune delle domande più comuni, e una di queste è: &amp;#8220;Cosa sai della nostra azienda?&amp;#8221;. Vuoi sapere come rispondere come uscire da questa situazione? Allora dai un&amp;#8217;occhiata alla lettura di questo articolo.  Intervista in programma, e adesso?   Una delle prime cose da fare quando si ottiene un appuntamento per un colloquio di lavoro è studiare l&amp;#8217;azienda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qualità di un buon impiegato: conoscere gli 8 più apprezzati</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/qualita-di-un-buon-impiegato-conoscere-gli-8-piu-apprezzati/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Aug 2022 06:25:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/qualita-di-un-buon-impiegato-conoscere-gli-8-piu-apprezzati/</guid>
      <description>Nel mercato del lavoro non basta avere solo competenze tecniche sul territorio per diventare un buon professionista. Per molti datori di lavoro, le qualità di un buon dipendente vanno ben oltre la formazione, anche se è molto importante.  Le qualità giuste possono offrirti grandi opportunità per far avanzare la tua carriera, ma sai quali sono?  In questo articolo elenchiamo 8 qualità di un buon professionista, impariamo quali sono e come svilupparle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Difetti per un colloquio di lavoro: come rispondere con esempi</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/difetti-per-un-colloquio-di-lavoro-come-rispondere-con-esempi/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Aug 2022 01:52:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/difetti-per-un-colloquio-di-lavoro-come-rispondere-con-esempi/</guid>
      <description>Perché è così difficile parlare dei propri difetti in un colloquio di lavoro? Semplice! Non vuoi esporre le tue debolezze, soprattutto quando vieni valutato per quello che dici e fai.  Tutta la pressione che comporta un colloquio genera nervosismo e ansia nel candidato. Cioè, qualsiasi risposta sbagliata può mettere tutto da perdere. Per questo, ci sono alcune tecniche che puoi usare per rispondere correttamente a queste domande senza lasciare un&amp;#8217;interpretazione errata del tuo atteggiamento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Descrivi il tuo profilo professionale: cosa mettere e non mettere</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/descrivi-il-tuo-profilo-professionale-cosa-mettere-e-non-mettere/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Aug 2022 16:40:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/descrivi-il-tuo-profilo-professionale-cosa-mettere-e-non-mettere/</guid>
      <description>Descrivi il tuo profilo professionale: cosa mettere e non mettere</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come motivare una squadra: segui questi 5 consigli infallibili</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/come-motivare-una-squadra-segui-questi-5-consigli-infallibili/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Aug 2022 07:20:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/come-motivare-una-squadra-segui-questi-5-consigli-infallibili/</guid>
      <description>Lo sapevi che il cuore di un&amp;#8217;azienda non è il suo proprietario, ma il suo team? Pertanto, è molto importante investire nelle persone per il successo di un&amp;#8217;impresa.  Con il tempo, la routine e le pressioni quotidiane del lavoro, il reddito tende a diminuire a causa dello scoraggiamento delle persone. Ma in fondo come cambiare questa situazione e motivare una squadra a indossare la maglia dell&amp;#8217;azienda? Continua a leggere e dai un&amp;#8217;occhiata!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ministero degli Interni con i bambini: cosa possiamo fare per facilitare questa missione?</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/ministero-degli-interni-con-i-bambini-cosa-possiamo-fare-per-facilitare-questa-missione/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Aug 2022 19:56:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/ministero-degli-interni-con-i-bambini-cosa-possiamo-fare-per-facilitare-questa-missione/</guid>
      <description>ohufficio a casasta durando molto più a lungo di quanto ci aspettassimo, e durante questo lungo periodo è stato necessario adattarsi alla nuova realtà, continuare ad essere produttivi, stare al passo con la domanda di lavoro e le principali:conciliare i nostri compiti con l&amp;#8217;educazione e la cura dei nostri figli. ohufficio a casacon bambiniNon è una missione facile, ma ci sono alcuni suggerimenti che possono facilitare questo processo in modo educativo e piacevole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ulteriori informazioni sul tuo CV: sapere cosa mettere</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/ulteriori-informazioni-sul-tuo-cv-sapere-cosa-mettere/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Aug 2022 11:55:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/ulteriori-informazioni-sul-tuo-cv-sapere-cosa-mettere/</guid>
      <description>Il curriculum è un documento estremamente importante per chi cerca lavoro. Tuttavia, alcune persone non si preoccupano di evidenziare il campo delle informazioni aggiuntive perché non si rendono conto della sua importanza.  Bene, questo è un argomento in cui puoi includere informazioni che non si adattano ad altri campi del curriculum come il volontariato, l&amp;#8217;esperienza all&amp;#8217;estero, le lezioni e molti altri argomenti rilevanti per la posizione per cui ti stai candidando.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vaccinazione aiuterà a proteggere il tuo gatto dalle malattie?  Quali vaccinazioni e quando ha bisogno un gattino, come si fanno (video)</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/la-vaccinazione-aiutera-a-proteggere-il-tuo-gatto-dalle-malattie-quali-vaccinazioni-e-quando-ha-bisogno-un-gattino-come-si-fanno-video/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Aug 2022 08:50:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/la-vaccinazione-aiutera-a-proteggere-il-tuo-gatto-dalle-malattie-quali-vaccinazioni-e-quando-ha-bisogno-un-gattino-come-si-fanno-video/</guid>
      <description>Regole di base per vaccinare i gatti   Quando è controindicata la vaccinazione per un gatto?   Vaccinazione obbligatoria dei gatti     Alcuni proprietari di gatti sono diffidenti e scettici riguardo alle vaccinazioni contro varie malattie. Si crede spesso che la vaccinazione facoltativo se l&amp;#8217;animale non esce.  Ma non si può escludere il fatto che il proprietario possa portare l&amp;#8217;infezione sulla suola della scarpa o con alcuni oggetti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lettera di dimissioni: impara a scrivere con esempi già pronti</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/lettera-di-dimissioni-impara-a-scrivere-con-esempi-gia-pronti/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Aug 2022 02:34:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/lettera-di-dimissioni-impara-a-scrivere-con-esempi-gia-pronti/</guid>
      <description>Hai ricevuto una nuova offerta di lavoro ma non sai ancora come fare per presentare una lettera di dimissioni? Stai certo che in questo post imparerai passo dopo passo come preparare il documento e potrai anche sfruttare i template per farti ispirare per realizzare il tuo. Scoprilo Adesso!  Cos&amp;#8217;è una lettera di dimissioni?   La lettera di dimissioni è un documento che deve essere consegnato dal dipendente al momento della richiesta di dimissioni, indipendentemente dal motivo del licenziamento e dal rispetto o meno della preventiva comunicazione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qual è la tua aspettativa di stipendio?  Come rispondere a un colloquio di lavoro</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/qual-e-la-tua-aspettativa-di-stipendio-come-rispondere-a-un-colloquio-di-lavoro/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Aug 2022 16:07:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/qual-e-la-tua-aspettativa-di-stipendio-come-rispondere-a-un-colloquio-di-lavoro/</guid>
      <description>Ci sono alcuni profili diversi per le persone in cerca di lavoro. Alcuni sono disoccupati e cercano lavoro. Altri sono già occupati, ma per qualche motivo di insoddisfazione stanno cercando un altro lavoro. C&amp;#8217;è anche chi punta a una posizione che renda meglio. Qualunque sia il tuo caso, è possibile che, quando sarai chiamato per un colloquio, dovrai rispondere alla domanda: “qual è la tua aspettativa di stipendio?”. Come comportarsi?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trucco per un colloquio di lavoro: impara come applicare correttamente il trucco</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/trucco-per-un-colloquio-di-lavoro-impara-come-applicare-correttamente-il-trucco/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Aug 2022 13:31:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/trucco-per-un-colloquio-di-lavoro-impara-come-applicare-correttamente-il-trucco/</guid>
      <description>Sei appena stato selezionato per partecipare a un colloquio di lavoro e iniziano a sorgere diverse domande: che vestiti devo indossare? Qual è la scarpa più adatta? Qual è il trucco per un colloquio di lavoro?  Considera il colloquio un passo importante nella tua carriera, quindi l&amp;#8217;insicurezza è naturale a questo punto. Tuttavia, è fondamentale fare una buona impressione su se stessi fin dall&amp;#8217;inizio.  Per questo, ti aiuteremo con alcuni suggerimenti su come scegliere il miglior trucco per il tuo tanto atteso colloquio di lavoro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7 abitudini per essere più produttivi e ottimizzare la tua giornata</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/7-abitudini-per-essere-piu-produttivi-e-ottimizzare-la-tua-giornata/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Aug 2022 11:47:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/7-abitudini-per-essere-piu-produttivi-e-ottimizzare-la-tua-giornata/</guid>
      <description>Molte persone pensano che essere produttivi significhi fare di più in meno tempo. Pertanto, una persona produttiva si distingue per fare molto di più dei suoi colleghi. Tuttavia, questa idea può portare ad alti livelli di stress e esaurimento fisico e mentale dopo una giornata di lavoro.  Essere produttivi è legato al sapere come organizzare e identificare quali fattori influenzano direttamente il tuo lavoro, sia ciò che si frappone o ciò che ti aiuta a svolgere meglio i tuoi compiti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zen coaching: i principi di questo approccio di sviluppo personale</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/zen-coaching-i-principi-di-questo-approccio-di-sviluppo-personale/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Aug 2022 21:14:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/zen-coaching-i-principi-di-questo-approccio-di-sviluppo-personale/</guid>
      <description>I processi di sviluppo personale possono assumere molti approcci e filosofie differenti. Il coaching è uno di questi processi, che si concentra sulla comprensione degli obiettivi personali e professionali e sullo sviluppo delle capacità per raggiungerli.  Il coaching è diventato popolare negli ultimi anni con un focus sullo sviluppo della carriera o sui progetti professionali. Tuttavia, può essere applicato agli aspetti più diversi della vita di una persona.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sindrome da disfunzione cognitiva canina: segni e trattamento</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/sindrome-da-disfunzione-cognitiva-canina-segni-e-trattamento/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Aug 2022 10:42:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/sindrome-da-disfunzione-cognitiva-canina-segni-e-trattamento/</guid>
      <description>I primi segnali di comportamento instabile   Cosa dovrebbe avvisare il proprietario   Come diagnosticare e curare     La sindrome da disfunzione cognitiva è posizionata come una patologia, in manifestazioni e cambiamenti fisiologici simili al morbo di Alzheimer nell&amp;#8217;uomo. La SKD o &amp;#8220;sindrome del vecchio cane&amp;#8221; è caratterizzata da cambiamenti naturali nel tessuto cerebrale negli animali che invecchiano. I sintomi della malattia si trovano negli animali domestici dopo 10 anni, hanno un decorso progressivo difficile da correggere.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perché lavorare in azienda?  impara come rispondere a questa domanda</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/perche-lavorare-in-azienda-impara-come-rispondere-a-questa-domanda/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Aug 2022 00:44:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/perche-lavorare-in-azienda-impara-come-rispondere-a-questa-domanda/</guid>
      <description>Se ti stai preparando per un colloquio e ancora non sai come rispondere a una delle domande principali “Perché lavorare per questa azienda?”, non preoccuparti perché abbiamo preparato per te alcune risposte suggerite!  Tuttavia, è meglio studiare molto l&amp;#8217;azienda e il posto vacante prima di rispondere. In questo modo, puoi trovare una risposta più coerente per convincere l&amp;#8217;intervistatore ad assumerti.
Ma se hai ancora difficoltà, dai un&amp;#8217;occhiata agli esempi di risposte che abbiamo preparato e lasciati ispirare per creare le tue.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come criticare il tuo capo: esiste un modo ideale?</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/come-criticare-il-tuo-capo-esiste-un-modo-ideale/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Aug 2022 18:57:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/come-criticare-il-tuo-capo-esiste-un-modo-ideale/</guid>
      <description>A volte, essere in disaccordo con il tuo superiore può generare uno stress intenso. sapere quando e come criticare il tuo capoè uno dei modi principali per dimostrare la tua maturità professionale. Anche con argomentazioni opposte, ti farà sicuramente conquistare l&amp;#8217;ammirazione dei tuoi leader. Per aiutarti in questo compito, abbiamo preparato questo articolo con intuizioni prezioso da adottare nel tuo percorso. Guardare.  Hai opinioni diverse e vuoi imparare a criticare il tuo capo?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 lezioni dal film Il lupo di Wall Street su carriera e successo</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/4-lezioni-dal-film-il-lupo-di-wall-street-su-carriera-e-successo/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Aug 2022 02:28:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/4-lezioni-dal-film-il-lupo-di-wall-street-su-carriera-e-successo/</guid>
      <description>Non guardiamo sempre un film solo per rilassarci o divertirci. Alcune storie che vediamo ritratte nell&amp;#8217;audiovisivo possono essere una grande fonte di ispirazione e riflessione su diversi aspetti della nostra vita.  Il lupo di Wall Street è sicuramente un buon esempio di film che può farci riflettere sulla storia raccontata. Con la premessa che Il fine giustifica i mezzi, il film racconta la storia di Jordan Belfort, un ambizioso agente di cambio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scopri le migliori professioni per introversi</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/scopri-le-migliori-professioni-per-introversi/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 21:17:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/scopri-le-migliori-professioni-per-introversi/</guid>
      <description>Normalmente ti consideri una persona introversa? Hai sempre paura di fare le cose in pubblico, hai difficoltà a socializzare con altre persone o ti piace essere più discreto in generale? Per molte persone che si identificano con queste domande, può essere una grande sfida entrare nel mercato del lavoro. Ma calmati! Questa non è la fine del mondo. Ci sono troppe professioni per le persone introverse perché tu possa fare molto bene!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chi sono: come comportarmi bene nel processo di selezione</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/chi-sono-come-comportarmi-bene-nel-processo-di-selezione/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Aug 2022 04:31:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/chi-sono-come-comportarmi-bene-nel-processo-di-selezione/</guid>
      <description>Stai facendo domanda per offerte di lavoro e ricevi la buona notizia che sei stato invitato a partecipare a un processo di selezione. Come prepararsi a questo momento? Uno dei consigli che vi daremo oggi è quello di prepararvi a scrivere un saggio dal tema “Chi sono io?”. Questa tecnica è ampiamente utilizzata dai reclutatori e può essere presente nel tuo prossimo processo di selezione. Vuoi sapere come svolgere bene questo compito?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come i gatti esprimono le emozioni e quali</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/come-i-gatti-esprimono-le-emozioni-e-quali/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Aug 2022 17:39:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/come-i-gatti-esprimono-le-emozioni-e-quali/</guid>
      <description>Cosa provano i gatti   In che modo i gatti mostrano le emozioni?   Come capire il comportamento del gatto     I gatti sono animali misteriosi e molto riservati. A volte è difficile capire cosa abbia in mente un amico a quattro zampe, e a volte questi animali dimostrano chiaramente le loro intenzioni. Tuttavia, come se i gatti nascondere i propri sentimenti, un proprietario attento può leggere l&amp;#8217;umore di un animale domestico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impara come definire e rispondere ai punti deboli dell’intervista</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/impara-come-definire-e-rispondere-ai-punti-deboli-dellintervista/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Aug 2022 14:29:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/impara-come-definire-e-rispondere-ai-punti-deboli-dellintervista/</guid>
      <description>Per chi si prepara a fare una selezione di lavoro, sa quanto sia difficile parlare di punti deboli in un colloquio. La preoccupazione è che sarai frainteso e questo ti costerà il tuo posto.  Per brillare nel tuo colloquio di lavoro, preparati a rispondere alle domande che la maggior parte dei candidati trova scomode. Pertanto, devi stare attento, non rispondere come gli altri candidati.  Sappi che ci sono modi per esprimere quali sono i tuoi punti di miglioramento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come lasciare il lavoro: 23 consigli per lasciare bene il lavoro</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/come-lasciare-il-lavoro-23-consigli-per-lasciare-bene-il-lavoro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Aug 2022 05:24:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/come-lasciare-il-lavoro-23-consigli-per-lasciare-bene-il-lavoro/</guid>
      <description>L&amp;#8217;abbandono del lavoro è un momento molto delicato per un professionista, a maggior ragione quando la decisione viene dal dipendente stesso. A questo punto è importante sapere come dimettersi senza nuocere alla propria immagine.  La situazione richiede una riflessione per valutare i tuoi obiettivi professionali e definire quale direzione vuoi prendere per la tua carriera. Pertanto, è necessario prestare attenzione per evitare incomprensioni tra te e l&amp;#8217;azienda.  Con questo in mente, abbiamo raccolto alcuni suggerimenti importanti che dovrebbero essere seguiti in modo che la tua partenza avvenga in modo intelligente, che non perdi i tuoi diritti e che lasci comunque una buona impressione del tuo lavoro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 motivi per cui i ravanelli vanno alla freccia: cosa farne, quando piantare</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/5-motivi-per-cui-i-ravanelli-vanno-alla-freccia-cosa-farne-quando-piantare/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Jul 2022 13:22:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/5-motivi-per-cui-i-ravanelli-vanno-alla-freccia-cosa-farne-quando-piantare/</guid>
      <description>Germogli di ravanello: perché sta succedendo   Come piantare i ravanelli     Come seminare i ravanelli per ottenere un buon raccolto e non ci sono state riprese? Domanda reale. Dopotutto, è questa cultura all&amp;#8217;inizio della primavera che reintegra le riserve di vitamine nel corpo. Tuttavia la stagione dei ravanelli è breve, non tutti riescono a mangiare tanti frutti deliziosi. Spesso i giardinieri si lamentano del fatto che quasi tutti i ravanelli sono andati alla freccia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7 consigli per incentivare il team di vendita e migliorare i risultati</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/7-consigli-per-incentivare-il-team-di-vendita-e-migliorare-i-risultati/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Jul 2022 08:49:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/7-consigli-per-incentivare-il-team-di-vendita-e-migliorare-i-risultati/</guid>
      <description>Saper incoraggiare il team di vendita è una delle competenze più importanti per un manager e un&amp;#8217;azienda nel suo insieme. Del resto, il grado di motivazione del team di vendita ha un impatto significativo sui risultati commerciali e, di conseguenza, sul successo dell&amp;#8217;azienda.  Pertanto, i manager sono capaci di quasi tutto per mantenere motivato il proprio team di vendita. Ma la verità è che non è necessario andare così lontano, ma concentrarsi su azioni che dimostrino quanto l&amp;#8217;azienda apprezzi questi dipendenti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Report individuale dello studente: cos’è e come farlo passo dopo passo</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/report-individuale-dello-studente-cose-e-come-farlo-passo-dopo-passo/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jul 2022 19:44:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/report-individuale-dello-studente-cose-e-come-farlo-passo-dopo-passo/</guid>
      <description>Ogni insegnante di istruzione di base, sia della scuola dell&amp;#8217;infanzia, elementare o superiore, ha tra le sue attribuzioni l&amp;#8217;elaborazione di una relazione individuale dello studente. In breve, questa relazione non è altro che un documento in cui l&amp;#8217;insegnante descrive lo sviluppo dello studente durante le sue lezioni. A seconda dell&amp;#8217;istituto di istruzione, il periodo descritto può essere più lungo o più breve. In generale, viene fatto ogni due mesi o semestre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come chiedere un aumento di stipendio: impara 10 consigli utili per prepararti</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/come-chiedere-un-aumento-di-stipendio-impara-10-consigli-utili-per-prepararti/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jul 2022 04:26:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/come-chiedere-un-aumento-di-stipendio-impara-10-consigli-utili-per-prepararti/</guid>
      <description>Non c&amp;#8217;è momento più scomodo che stare seduto di fronte al tuo capo chiedendo un aumento di stipendio. Molti dipendenti non sono preparati a sviluppare l&amp;#8217;argomento e, pertanto, potrebbero perdere l&amp;#8217;opportunità di raggiungere il loro obiettivo.  Per aiutarti in questo momento così delicato, abbiamo preparato alcuni consigli su come chiedere un aumento di stipendio al tuo manager, senza dover ricorrere al ricatto per raggiungere il tuo obiettivo. Segui i suggerimenti e fallo!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rapporto tra salute e lavoro: dai rischi alla prevenzione dei problemi</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/rapporto-tra-salute-e-lavoro-dai-rischi-alla-prevenzione-dei-problemi/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jul 2022 20:18:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/rapporto-tra-salute-e-lavoro-dai-rischi-alla-prevenzione-dei-problemi/</guid>
      <description>Il lavoro influisce sulla salute e la salute influisce sul lavoro. Il mantenimento della salute e del benessere deve essere una priorità per i lavoratori e i datori di lavoro. La salute è strettamente associata alla qualità della vita e alla longevità di una persona, nonché alla sua capacità di lavorare. Pertanto, una società sana dipende da condizioni di lavoro sane per la sua popolazione e le aziende e le organizzazioni devono perdere solo quando i loro dipendenti sono colpiti da problemi di salute.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Successo professionale: come raggiungerlo con 20 consigli essenziali</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/successo-professionale-come-raggiungerlo-con-20-consigli-essenziali/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jul 2022 17:35:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/successo-professionale-come-raggiungerlo-con-20-consigli-essenziali/</guid>
      <description>Chiunque cerca il successo professionale, ma molti falliscono o si arrendono a metà perché non sanno con certezza cosa vogliono per la loro carriera e non hanno definito cosa è importante per loro.  Sai cosa ti motiva ad andare al lavoro ogni giorno? È il comfort finanziario o il benessere della tua famiglia? Indipendentemente dal motivo, solo tu puoi rispondere da solo.  Per aiutarti a raggiungere il tanto atteso successo professionale, abbiamo messo insieme alcuni suggerimenti che faranno la differenza per te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cosa cercare quando si sceglie un appezzamento di terreno</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/cosa-cercare-quando-si-sceglie-un-appezzamento-di-terreno/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jul 2022 22:29:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/cosa-cercare-quando-si-sceglie-un-appezzamento-di-terreno/</guid>
      <description>Scopo della terra   La composizione chimica del suolo   Il sito è idoneo alla costruzione?   Che clima   Conosci i tuoi vicini   Indirizzo della trama   Piano e svolte del territorio   Confini, recinzioni ed edifici limitrofi     Sarebbe bello scegliere terra secondo il principio: &amp;#8220;Mi piace proprio lì!&amp;#8221; MA! Ci sono aspetti legali, geofisici e di altro tipo a cui vale la pena prestare attenzione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Punti di forza e di debolezza: come riconoscerli e rispondere al colloquio</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/punti-di-forza-e-di-debolezza-come-riconoscerli-e-rispondere-al-colloquio/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jul 2022 18:20:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/punti-di-forza-e-di-debolezza-come-riconoscerli-e-rispondere-al-colloquio/</guid>
      <description>Immagina di essere a un colloquio di lavoro. In questa situazione, è molto comune che il recruiter ti chieda: “Quali sono i tuoi punti di forza? E le tue debolezze?”. Se dovessi rispondere a queste domande oggi, sapresti cosa dire? Se stai cercando lavoro, fai domanda o se hai già un colloquio programmato, questo testo fa per te. Se sei già impiegato, ma oggi non saresti in grado di rispondere a queste domande, questo testo è anche per te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 qualità di un buon professionista che le aziende cercano</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/10-qualita-di-un-buon-professionista-che-le-aziende-cercano/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jul 2022 17:40:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/10-qualita-di-un-buon-professionista-che-le-aziende-cercano/</guid>
      <description>In un processo di selezione, ogni professionista descrive quali abilità e competenze possiede che lo rendono la scelta perfetta per la posizione. Tuttavia, i reclutatori non si limitano ad analizzare le competenze tecniche nell&amp;#8217;area di cui dispone ogni professionista. Ci sono alcune qualità che possono definire se quella persona sarà un buon professionista per l&amp;#8217;azienda o meno.  Si tratta di qualità socio-comportamentali che non dipendono dall&amp;#8217;area di attività o dalla posizione che il professionista vuole occupare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Curriculum online: come farlo online, strumenti e consigli utili</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/curriculum-online-come-farlo-online-strumenti-e-consigli-utili/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jul 2022 12:11:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/curriculum-online-come-farlo-online-strumenti-e-consigli-utili/</guid>
      <description>La tecnologia continua ad avanzare e, con essa, è cambiato anche il modo di cercare lavoro. Internet e i social network hanno svolto un ruolo importante nella ricerca di curricula online per professionisti, come LinkedIn e siti di lavoro.  È possibile che, se ti trovi di fronte alla necessità di fare un curriculum, dovrai aggiornarti per non perderlo. Se fai parte della generazione che è nel mercato del lavoro da alcuni anni e hai bisogno di cercare un lavoro ora, devi aggiornarti su come sta funzionando questo mezzo ora.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 pratici cibi da portare al lavoro e fare uno spuntino veloce</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/10-pratici-cibi-da-portare-al-lavoro-e-fare-uno-spuntino-veloce/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Jul 2022 11:57:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/10-pratici-cibi-da-portare-al-lavoro-e-fare-uno-spuntino-veloce/</guid>
      <description>È attraverso una buona alimentazione che ci manteniamo nutriti ed energizzati per svolgere i nostri compiti quotidiani, dai più semplici ai più complicati. Pertanto, fare pause strategiche tra i pasti per fare uno spuntino è essenziale per rimanere produttivi. Nel post di oggi separiamo un elenco di 10 cibi pratici da portare al lavoro da consumare nelle pause.  Ma non dimenticare: nel cibo la parola d&amp;#8217;ordine è varietà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quanto tempo intendi rimanere in azienda?  Come rispondere nell’intervista</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/quanto-tempo-intendi-rimanere-in-azienda-come-rispondere-nellintervista/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Jul 2022 00:11:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/quanto-tempo-intendi-rimanere-in-azienda-come-rispondere-nellintervista/</guid>
      <description>Partecipare a qualsiasi processo di selezione è sempre molto delicato, complesso e, in un certo senso, doloroso. Il candidato sarà invariabilmente sottoposto a test e il suo superamento o fallimento dipenderà dalle sue prestazioni al momento di tutte le fasi di un colloquio. Tuttavia, una domanda sorge sempre ea cui è difficile rispondere: quanto tempo hai intenzione di rimanere in azienda: come rispondere nell&amp;#8217;intervista è l&amp;#8217;argomento di questo articolo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qual è stato il tuo più grande successo?  come rispondere a questa domanda nell’intervista</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/qual-e-stato-il-tuo-piu-grande-successo-come-rispondere-a-questa-domanda-nellintervista/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Jul 2022 14:51:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/qual-e-stato-il-tuo-piu-grande-successo-come-rispondere-a-questa-domanda-nellintervista/</guid>
      <description>Stai cercando una nuova opportunità di lavoro, e arriva l&amp;#8217;occasione per il tanto atteso colloquio di lavoro. E ora, come prepararsi? Uno dei modi per distinguersi è prepararsi a rispondere adeguatamente alle domande che possono sorgere. E una domanda molto comune in questa fase del processo di selezione è: &amp;#8220;Qual è stato il tuo più grande successo?&amp;#8221;. Che ne dici di conoscere alcuni suggerimenti per distinguerti quando rispondi a questa domanda?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Regalo di nozze per un collega</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/regalo-di-nozze-per-un-collega/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Jul 2022 10:33:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/regalo-di-nozze-per-un-collega/</guid>
      <description>Presenta ad una collega donna   Regali per un collega maschio   Regali per sposi novelli     In qualsiasi squadra, prima o poi uno dei colleghi si sposa. Alla vigilia della celebrazione, molti dipendenti hanno problemi a scegliere il regalo giusto, per piacere E accontentare la coppia non è un compito facile. Ci sono idee originali su come rendere felice un collega con il tuo regalo e fare una buona impressione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paura di perdere il lavoro a causa dell’emergenza coronavirus: cosa fare?</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/paura-di-perdere-il-lavoro-a-causa-dellemergenza-coronavirus-cosa-fare/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 12:46:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/paura-di-perdere-il-lavoro-a-causa-dellemergenza-coronavirus-cosa-fare/</guid>
      <description>La pandemia di Coronavirus ha creato un momento di grande incertezza in tutto il mondo. Questo perché, in mezzo alla salute pubblica e alla crisi economica, è cresciuta la paura di perdere il lavoro e la propria fonte di reddito.  In un recente sondaggio condotto dalla Confederazione Nazionale dell&amp;#8217;Industria (CNI), il 71% dei brasiliani ha paura di perdere il lavoro attuale a causa della pandemia di Coronavirus. Inoltre, l&amp;#8217;indagine CNI rivela anche che il 31% dei professionisti ha già visto la riduzione dello stipendio, con conseguente diminuzione del reddito familiare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come inviare curriculum tramite WhatsApp e distinguersi nel processo tramite l’app</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/come-inviare-curriculum-tramite-whatsapp-e-distinguersi-nel-processo-tramite-lapp/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 07:15:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/come-inviare-curriculum-tramite-whatsapp-e-distinguersi-nel-processo-tramite-lapp/</guid>
      <description>Oggi, piccole, medie e anche grandi aziende utilizzano l&amp;#8217;applicazione come principale canale di comunicazione nei processi di selezione. Oltre a distribuire report, è tramite WhatsApp che i reclutatori ricevono curricula e conducono persino interviste a distanza.  Il motivo è semplice: l&amp;#8217;app rende la comunicazione più veloce ed efficace. Ciò è sicuramente dovuto al fatto che WhatsApp non è solo l&amp;#8217;applicazione più utilizzata in Brasile, ma anche quella in cui i brasiliani trascorrono la maggior parte del loro tempo online.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come scegliere una sveglia per non romperla al mattino</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/come-scegliere-una-sveglia-per-non-romperla-al-mattino/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 06:32:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/come-scegliere-una-sveglia-per-non-romperla-al-mattino/</guid>
      <description>La vita di una persona è programmata di minuto in minuto. Asilo, scuola, college, lavoro: ovunque devi essere puntuale. Per non essere in ritardo per le cose importanti, è necessaria una buona sveglia.
La sveglia dovrebbe diventare un assistente indispensabile per una persona e non un irritante che vuoi rompere per farlo non si è preoccupato del suo forte squillo. È per questo motivo che è necessario scegliere con cura un dispositivo che si adatti ai ritmi biologici umani.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 segnali che l’azienda ti ha messo in frigo e come affrontarlo</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/22-segnali-che-lazienda-ti-ha-messo-in-frigo-e-come-affrontarlo/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 01:56:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/22-segnali-che-lazienda-ti-ha-messo-in-frigo-e-come-affrontarlo/</guid>
      <description>L&amp;#8217;umore in ufficio è decisamente cambiato da piacevole a freddo pungente. Improvvisamente, sembra che i tuoi supervisori abbiano adottato una distanza tale tra di voi da sembrare irraggiungibile. Non si preoccupano di congelarti in ufficio o di passarti accanto senza un saluto adeguato.  Allo stesso tempo, le loro responsabilità lavorative diminuiscono, lasciando solo i compiti più monotoni e noiosi. In alcuni casi vengono richieste attività che non fanno parte della tua attribuzione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qualsiasi proprietario dovrebbe essere in grado di farlo: regole per le cure di emergenza per cani e gatti</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/qualsiasi-proprietario-dovrebbe-essere-in-grado-di-farlo-regole-per-le-cure-di-emergenza-per-cani-e-gatti/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Jul 2022 16:21:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/qualsiasi-proprietario-dovrebbe-essere-in-grado-di-farlo-regole-per-le-cure-di-emergenza-per-cani-e-gatti/</guid>
      <description>Trattamento delle ferite e azioni per ferite chiuse   Cosa fare se il tuo animale domestico viene investito da un&amp;#8217;auto   Cosa fare se il tuo animale domestico sta soffocando   Come eseguire la rianimazione     Ogni proprietario responsabile deve avere determinate conoscenze e abilità per poterlo fare aiutare un animale domestico in pericolo prima di fornire cure veterinarie professionali e preservare così la salute, e talvolta la vita di un amato reparto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come reinventarsi di fronte all’emergenza coronavirus?</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/come-reinventarsi-di-fronte-allemergenza-coronavirus/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Jul 2022 12:27:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/come-reinventarsi-di-fronte-allemergenza-coronavirus/</guid>
      <description>La pandemia di Coronavirus ha portato uno scenario di incertezza nel mondo intero, portandoci fuori dalle nostre routine e dalle nostre zone di comfort. In questo scenario, diversi professionisti hanno dovuto adattare l&amp;#8217;ufficio a casa, iniziando a lavorare da casa; molti hanno visto la loro paga tagliata o addirittura hanno dovuto affrontare un licenziamento nel mezzo di una crisi sanitaria. Oltre alle conseguenze finanziarie di questi cambiamenti, è necessario tenere conto degli effetti psicologici delle persone che sono state contagiate dal virus, di coloro che hanno dovuto prendersi cura dei familiari o addirittura affrontare la morte dei propri cari come un risultato del Covid-19.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scopri come rimanere aggiornato sul mercato del lavoro</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/scopri-come-rimanere-aggiornato-sul-mercato-del-lavoro/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Jul 2022 09:38:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/scopri-come-rimanere-aggiornato-sul-mercato-del-lavoro/</guid>
      <description>Il mondo del lavoro si caratterizza per la sua natura dinamica. In ogni momento si verificano diversi cambiamenti, sia nel modo di organizzare la produzione materiale o intellettuale, sia nella tecnologia utilizzata durante tutti questi processi.  E questi continui cambiamenti sono vere sfide per i professionisti. L&amp;#8217;aggiornamento è soprattutto necessario per sopravvivere in un mercato sempre più competitivo.  Ma come vincere questa sfida in modo efficace e ben pianificato?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Workday: cos’è e cosa dice il CLT</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/workday-cose-e-cosa-dice-il-clt/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Jul 2022 02:10:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/workday-cose-e-cosa-dice-il-clt/</guid>
      <description>Workday: cos’è e cosa dice il CLT</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quante pagine dovrebbe avere il mio curriculum?  Dai un’occhiata ai suggerimenti per non sbagliare</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/quante-pagine-dovrebbe-avere-il-mio-curriculum-dai-unocchiata-ai-suggerimenti-per-non-sbagliare/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Jul 2022 10:05:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/quante-pagine-dovrebbe-avere-il-mio-curriculum-dai-unocchiata-ai-suggerimenti-per-non-sbagliare/</guid>
      <description>Quante pagine dovrebbe avere il mio curriculum? Questa è una domanda che spesso si pone nella mente di molti professionisti in cerca di un&amp;#8217;opportunità di lavoro.  Sebbene all&amp;#8217;inizio possa sembrare sciocco, il dubbio non è vano. Il numero di pagine è una questione importante nella creazione di un curriculum che attiri l&amp;#8217;attenzione dei reclutatori. Conoscere i limiti di spazio ti aiuta non solo a non superarli. Ma anche per prendere decisioni migliori su quali informazioni includere in esse e come presentarle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perché è necessario aprire le finestre quando si cucina?</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/perche-e-necessario-aprire-le-finestre-quando-si-cucina/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Jul 2022 08:07:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/perche-e-necessario-aprire-le-finestre-quando-si-cucina/</guid>
      <description>Le attività domestiche quotidiane degradano la qualità dell&amp;#8217;aria   Ventilare gli appartamenti durante la cottura e la pulizia: una misura di sicurezza   Pericolo per la salute in casa     La maggior parte delle persone capisce che l&amp;#8217;inquinamento atmosferico causato da il traffico è pericoloso per la salute. Anche all&amp;#8217;interno, però, ci sono dei pericoli, poiché cucinare e pulire spesso producono fumi nocivi. Una nuova ricerca avverte che la pulizia della casa e la cucina sono un rischio per la salute.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tirare il tappeto al lavoro: come identificare ed evitare questa battuta d’arresto</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/tirare-il-tappeto-al-lavoro-come-identificare-ed-evitare-questa-battuta-darresto/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jul 2022 20:28:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/tirare-il-tappeto-al-lavoro-come-identificare-ed-evitare-questa-battuta-darresto/</guid>
      <description>Se hai più di qualche mese di esperienza nel mercato del lavoro, devi aver notato che il sabotaggio nell&amp;#8217;ambiente aziendale è più comune di quanto tu possa immaginare. Competizione eccessiva, invidia, paura e interessi oscuri permeano la maggior parte delle organizzazioni per una tirata di tappeti sul lavoro, una metafora di azioni deliberate intese a danneggiare qualcuno.  Pensando di presentarti i principali modi in cui si fa il tappeto al lavoro e i suggerimenti per sbarazzarsi di queste insidie, abbiamo preparato questo articolo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lavorare all’estero come bambinaia: impara come diventare una ragazza alla pari</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/lavorare-allestero-come-bambinaia-impara-come-diventare-una-ragazza-alla-pari/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jul 2022 12:38:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/lavorare-allestero-come-bambinaia-impara-come-diventare-una-ragazza-alla-pari/</guid>
      <description>Vivere e lavorare all&amp;#8217;estero è il sogno di molti giovani brasiliani. Per chi vuole scoprire un nuovo paese e allo stesso tempo lavorare come tata, abbiamo buone notizie! Lo scambio au pair è un modo per viaggiare, acquisire una padronanza di una lingua straniera, entrare in contatto con la cultura e lavorare all&amp;#8217;estero.  Vuoi saperne di più? Ti diremo tutto di cosa si tratta, come funziona e dove puoi andare come alla pari.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>28 citazioni di Elon Musk: la sensazione imprenditoriale di Tesla e SpaceX</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/28-citazioni-di-elon-musk-la-sensazione-imprenditoriale-di-tesla-e-spacex/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jul 2022 00:59:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/28-citazioni-di-elon-musk-la-sensazione-imprenditoriale-di-tesla-e-spacex/</guid>
      <description>Considerato un genio attuale, Elon Musk è al servizio di aziende come Paypal, Tesla e SpaceX. Ha iniziato la sua carriera nel 1995 come partner dell&amp;#8217;azienda Zip2, portale informativo e guida della città, che offre opportunità per le piccole imprese di fare pubblicità su Internet in una fase iniziale. Successivamente ha co-fondato con i propri soldi la società X.com, focalizzata sulla rivoluzione dei pagamenti online, che è stata poi fusa con il suo principale concorrente e rifondata come Paypal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6 consigli fondamentali per avere successo in un colloquio di lavoro</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/6-consigli-fondamentali-per-avere-successo-in-un-colloquio-di-lavoro/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jul 2022 22:27:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/6-consigli-fondamentali-per-avere-successo-in-un-colloquio-di-lavoro/</guid>
      <description>Sei stato chiamato per un colloquio di lavoro ma non sai ancora come prepararti per distinguerti nella selezione? Non preoccuparti perché in questo post abbiamo raccolto alcuni suggerimenti per aiutarti a fare un ottimo colloquio di lavoro.  La cosa più importante è sapere che la preparazione deve iniziare molto prima del colloquio per arrivare il giorno con tutte le informazioni sulla punta della lingua e conquistare il posto vacante sognato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>10 canzoni da ascoltare al lavoro in momenti diversi</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/10-canzoni-da-ascoltare-al-lavoro-in-momenti-diversi/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jul 2022 01:37:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/10-canzoni-da-ascoltare-al-lavoro-in-momenti-diversi/</guid>
      <description>A chi non piace ascoltare buona musica? Ma quando si tratta di musica da ascoltare al lavoro, bisogna stare attenti. Sebbene molte ricerche indichino che ascoltare musica migliora la produttività, è necessario scegliere correttamente in base al compito che si sta sviluppando.  La dopamina è la sostanza prodotta e influenzata dalla musica. Ti aiuta a concentrarti di più, oltre a fornire una sensazione di piacere. Pertanto, per aiutarti a scegliere la musica ideale per ogni momento del tuo lavoro e migliorare la tua concentrazione, abbiamo realizzato una selezione delle migliori playlist.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ecco il modo migliore per inviare via email il tuo curriculum e farti notare dai reclutatori</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/ecco-il-modo-migliore-per-inviare-via-email-il-tuo-curriculum-e-farti-notare-dai-reclutatori/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jul 2022 09:26:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/ecco-il-modo-migliore-per-inviare-via-email-il-tuo-curriculum-e-farti-notare-dai-reclutatori/</guid>
      <description>Per partecipare a qualsiasi processo di selezione, è sicuramente necessario un curriculum. L&amp;#8217;importanza di questo documento ha un grado molto alto e decisivo al momento della chiamata per i colloqui e anche per le assunzioni. È attraverso questa pratica che le aziende hanno il primo contatto con il candidato, con le sue esperienze e obiettivi professionali. Tuttavia, in questo articolo tratteremo l&amp;#8217;importanza di come inviare il curriculum via e-mail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>42 frasi del giorno del segretario per celebrare questi professionisti</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/42-frasi-del-giorno-del-segretario-per-celebrare-questi-professionisti/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jul 2022 01:46:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/42-frasi-del-giorno-del-segretario-per-celebrare-questi-professionisti/</guid>
      <description>Il 30 settembre si celebra la Festa dei Segretari, professionisti imprescindibili per il buon funzionamento delle aziende.  La data scelta è direttamente correlata alla professione. Era il 30 settembre 1850 che nasceva Lilian Sholes, figlia dell&amp;#8217;inventore della macchina da scrivere, strumento fondamentale per la professione di segretaria del secolo scorso.  Se stai cercando delle citazioni per il giorno della segretaria per festeggiare questo giorno, sei nel posto giusto!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 qualità per essere una persona di successo sul lavoro</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/5-qualita-per-essere-una-persona-di-successo-sul-lavoro/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Jul 2022 08:05:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/5-qualita-per-essere-una-persona-di-successo-sul-lavoro/</guid>
      <description>Oggi il mercato del lavoro è diventato sempre più competitivo. Di conseguenza, solo avere una laurea non è più una garanzia di successo sul lavoro.  Gli appaltatori hanno cercato un elemento in più nei candidati. Per garantire la tua assunzione o la permanenza nel lavoro, devi avere alcune qualità speciali.  In questo articolo conoscerai 5 qualità per essere una persona di successo sul lavoro. Continua a leggere e lasciati ispirare per far parte di questo gruppo di persone!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dai un’occhiata a 8 film sull’imprenditorialità disponibili su Netflix</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/dai-unocchiata-a-8-film-sullimprenditorialita-disponibili-su-netflix/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Jul 2022 03:02:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/dai-unocchiata-a-8-film-sullimprenditorialita-disponibili-su-netflix/</guid>
      <description>Gli imprenditori sono sempre alla ricerca di nuove ispirazioni. E quale modo migliore per trarre ispirazione che rilassarsi e guardare un film?  Un buon film può fare molto di più che rilassarti, può stimolare la tua mente e aiutarti a trovare soluzioni creative ai problemi che sorgono nella tua vita quotidiana.  In questo post abbiamo raccolto 8 film che portano grandi lezioni sull&amp;#8217;imprenditorialità e sui passaggi necessari (o meno) per poter consolidare una carriera di successo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Competenze trasversali: quali aziende cercano e come svilupparle</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/competenze-trasversali-quali-aziende-cercano-e-come-svilupparle/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jul 2022 20:08:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/competenze-trasversali-quali-aziende-cercano-e-come-svilupparle/</guid>
      <description>Con il mercato del lavoro sempre più competitivo, è naturale che le aziende cerchino alternative oltre a esperienza, competenze e capacità tecniche. Dato questo scenario, le competenze trasversali hanno iniziato ad acquisire rilevanza.  Pertanto, se stai cercando di costruire una carriera in grandi aziende e vuoi che il tuo lavoro venga riconosciuto, è bene verificare cosa apprezzano le organizzazioni in un professionista.  Segui in questo post quali sono le competenze trasversali, che sono apprezzate dalle organizzazioni, cosa cercano le aziende nei professionisti e come puoi sviluppare queste competenze.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lavorare in banca: consigli essenziali per entrare nel settore bancario</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/lavorare-in-banca-consigli-essenziali-per-entrare-nel-settore-bancario/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jul 2022 14:45:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/lavorare-in-banca-consigli-essenziali-per-entrare-nel-settore-bancario/</guid>
      <description>Non si può negare che la stabilità finanziaria è un desiderio universale. La società cerca, quotidianamente, modi per vivere bene e ottenere l&amp;#8217;indipendenza finanziaria al fine di uscire dalla crisi e mantenere le bollette aggiornate.  Lavorare in banca è un&amp;#8217;opportunità molto ambita dalla stragrande maggioranza dei concorrenti e professionisti di diverse aree. Ecco alcuni suggerimenti per lavorare nelle banche private che possono aiutare chi cerca una posizione bancaria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Team di lavoro unito: consigli per impegnarsi e ottenere risultati migliori</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/team-di-lavoro-unito-consigli-per-impegnarsi-e-ottenere-risultati-migliori/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2022 17:30:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/team-di-lavoro-unito-consigli-per-impegnarsi-e-ottenere-risultati-migliori/</guid>
      <description>Un team di lavoro unito è quello che utilizza il potenziale di tutti i suoi membri per trovare i modi migliori per raggiungere un obiettivo in modo rapido ed efficace. Tuttavia, tenere unito un gruppo di lavoro non è sempre un compito facile e può richiedere una pianificazione strategica che coinvolge non solo il leader ma l&amp;#8217;intera struttura lavorativa dell&amp;#8217;azienda.  Esistono molte strategie che possono essere utilizzate per mantenere un gruppo di lavoro unito e motivato, ma tutte implicano la promozione della cooperazione tra tutti per portare a termine il lavoro e raggiungere gli obiettivi prefissati.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coaching: capisci tutto su questa novità</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/coaching-capisci-tutto-su-questa-novita/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2022 13:06:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/coaching-capisci-tutto-su-questa-novita/</guid>
      <description>Probabilmente hai sentito parlare di coaching là fuori. Ma cos&amp;#8217;è questo in realtà e come può questo concetto aggiungere alle nostre vite?  Vuoi saperne di più su questo argomento? Continuacontinua a leggere e dai un&amp;#8217;occhiata!  Cos&amp;#8217;è il coaching?   In generale, il coaching è definito come un processo di sviluppo umano.  Questo processo può essere suddiviso in diverse aree. Pertanto, è possibile applicare soluzioni in ambito personale, professionale, aziendale, familiare e relazionale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8 segnali che ti servono urgentemente una pausa dal tuo lavoro!</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/8-segnali-che-ti-servono-urgentemente-una-pausa-dal-tuo-lavoro/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2022 10:35:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/8-segnali-che-ti-servono-urgentemente-una-pausa-dal-tuo-lavoro/</guid>
      <description>La vacanza è quel momento per rilassarsi, distogliere la mente dal lavoro e concentrarsi esclusivamente su di te. È sicuramente uno dei periodi più attesi dell&amp;#8217;anno, che viene fornito con molti programmi di viaggio, per divertirsi con la famiglia e/o gli amici.  Tuttavia, l&amp;#8217;avvicinarsi delle ferie è diventato sempre più travagliato, con l&amp;#8217;aumento del tasso di lavoratori che temono di essere licenziati dopo il ritorno delle ferie. O anche persone che devono posticipare le vacanze o venderne una parte per soddisfare una domanda di produzione sul lavoro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Libri sulla leadership: 12 titoli che ti renderanno un leader migliore</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/libri-sulla-leadership-12-titoli-che-ti-renderanno-un-leader-migliore/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Jul 2022 06:42:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/libri-sulla-leadership-12-titoli-che-ti-renderanno-un-leader-migliore/</guid>
      <description>I libri sono fonti inesauribili di conoscenza. Con loro possiamo conoscere nuove storie, esplorare nuovi mondi, conoscere altre culture, lingue e acquisire ogni tipo di conoscenza. Con questo in mente, oggi ti presentiamo una selezione di libri indispensabili per tutti coloro che vogliono diventare leader sempre migliori.  Dopotutto, la leadership non è un argomento nuovo e nemmeno poco esplorato nei libri. E per diventare un leader migliore, è necessario conoscere a fondo i principali aspetti della leadership e capire quale mostra il percorso ideale da seguire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impara come diventare un insegnante e lavorare nel campo dell’istruzione</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/impara-come-diventare-un-insegnante-e-lavorare-nel-campo-dellistruzione/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Jul 2022 01:30:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/impara-come-diventare-un-insegnante-e-lavorare-nel-campo-dellistruzione/</guid>
      <description>Gli insegnanti fanno parte di una delle categorie professionali più importanti e importanti nella nostra società. Sono responsabili della formazione educativa di bambini, giovani e adulti di tutte le età. Data la sua importanza, anche la richiesta di professionisti dell&amp;#8217;insegnamento è grande, soprattutto nelle prime fasi dell&amp;#8217;istruzione.  Come sappiamo, gli insegnanti sono presenti a diversi livelli di scolarizzazione di uno studente, dalla scuola materna all&amp;#8217;istruzione superiore. Tuttavia, il curriculum di un insegnante di scuola materna è molto diverso da quello di un insegnante universitario o laureato, per esempio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Riprendi gli errori: scopri quali sono i primi 7 e come evitarli</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/riprendi-gli-errori-scopri-quali-sono-i-primi-7-e-come-evitarli/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jul 2022 19:58:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/riprendi-gli-errori-scopri-quali-sono-i-primi-7-e-come-evitarli/</guid>
      <description>Scrivere un buon curriculum è il primo passo per ottenere un lavoro. Ma alcuni errori nel curriculum possono lasciarti fuori dal processo di selezione, non importa se hai il profilo professionale che l&amp;#8217;azienda sta cercando.  Perché il curriculum è il primo contatto che i reclutatori hanno con i candidati per un posto vacante. E la loro prima impressione conta molto!  In questo articolo, elenchiamo i primi 7 errori nel curriculum e come puoi evitarli e distinguerti nel processo di selezione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>45 frasi di buon riposo per rallentare e recuperare energie</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/45-frasi-di-buon-riposo-per-rallentare-e-recuperare-energie/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jul 2022 09:59:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/45-frasi-di-buon-riposo-per-rallentare-e-recuperare-energie/</guid>
      <description>Prendersi un buon riposo è essenziale per condurre una vita equilibrata, sana e anche più produttiva. Tuttavia, in mezzo alla frenesia della vita quotidiana, non è raro trovare persone che non riescono a rallentare e rilassarsi, anche dopo il lavoro.  In questo articolo, abbiamo separato 45 frasi per un buon riposo che ti aiuteranno sicuramente a rallentare finalmente. Condividi anche con le persone che hanno bisogno di godersi il loro tempo libero e rilassarsi!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qualità di un buon allenatore: conoscerne 6 da non perdere</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/qualita-di-un-buon-allenatore-conoscerne-6-da-non-perdere/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jul 2022 00:05:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/qualita-di-un-buon-allenatore-conoscerne-6-da-non-perdere/</guid>
      <description>Un professionista che ricopre una posizione dirigenziale deve soddisfare alcuni requisiti per riuscire nella sua prestazione davanti a una squadra. Solo la conoscenza del settore, sebbene importante, non garantisce che quel professionista sarà bravo nel suo lavoro.  Inoltre, con i cambiamenti del mercato, è cambiato anche il profilo di un buon manager. In passato, ad esempio, erano considerati più efficienti coloro che avevano una postura più rigida e distante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impara: migliorerà la tua carriera</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/impara-migliorera-la-tua-carriera/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 14:56:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/impara-migliorera-la-tua-carriera/</guid>
      <description>In questi giorni, il cambiamento è costante sul posto di lavoro. Per stare al passo con i cambiamenti e rimanere aggiornato, devi continuare ad imparare.  Quando vuoi migliorare le tue conoscenze e abilità relative al lavoro, è più probabile che tu:   Ottieni il massimo dal tuo lavoro;   Migliora le tue prestazioni;   Essere invitati a partecipare a progetti gratificanti;   Ottieni un aumento o addirittura una promozione;   L&amp;#8217;apprendimento permanente rende anche facile trovare il tuo prossimo lavoro se ne hai bisogno o se ne vuoi uno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>7 domande del colloquio per giovani apprendisti e come rispondere</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/7-domande-del-colloquio-per-giovani-apprendisti-e-come-rispondere/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 13:02:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/7-domande-del-colloquio-per-giovani-apprendisti-e-come-rispondere/</guid>
      <description>I candidati iscritti al programma Young Apprentice devono inoltre sostenere colloqui e dinamiche nel processo di selezione per le offerte di lavoro nelle aziende. Perché è attraverso questi passaggi che l&amp;#8217;intervistatore capisce quale candidato ha il profilo giusto per lavorare in quell&amp;#8217;azienda.  Ma poiché questa è la prima esperienza con i processi selettivi in ​​generale, è normale avere dei dubbi e persino sentirsi insicuri. Conoscere le domande poste nel colloquio e ciò che l&amp;#8217;intervistatore vuole sapere quando le pone è un passo importante nella preparazione di tutti i candidati.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caratteristiche della razza di gatto Mau egiziano.  Bella, irrequieta, astuta e affettuosa</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/caratteristiche-della-razza-di-gatto-mau-egiziano-bella-irrequieta-astuta-e-affettuosa/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 04:57:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/caratteristiche-della-razza-di-gatto-mau-egiziano-bella-irrequieta-astuta-e-affettuosa/</guid>
      <description>Descrizione della razza   Caratteristiche del personaggio   Alimentazione e cura     Le caratteristiche delle singole razze sono la priorità degli specialisti. Tuttavia, iniziando un miracolo come il Mau egiziano, devi prima familiarizzare con l&amp;#8217;origine, le condizioni di detenzione e l&amp;#8217;alimentazione animale. Se un animale domestico infastidisce a prima vista con la sua attività e richiede attenzione, scegli un gatto di razza diversa. Dopotutto, Mau è irrequieta e giocherellona come un bambino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come sapere se hai un capo tossico e consigli per affrontarlo</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/come-sapere-se-hai-un-capo-tossico-e-consigli-per-affrontarlo/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 01:26:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/come-sapere-se-hai-un-capo-tossico-e-consigli-per-affrontarlo/</guid>
      <description>Un capo gioca un ruolo molto importante nella nostra esperienza lavorativa. Dopotutto, è responsabile del coordinamento degli sforzi di una squadra e della determinazione del clima generale dell&amp;#8217;ambiente di lavoro. Ma se un capo può rendere un ufficio un luogo confortevole e collaborativo per il suo team, può anche renderlo un ambiente ostile e stressante per chi lavora con lui.  Questo è il caso di un boss tossico, oggetto del nostro articolo di oggi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>44 frasi di lavoro di squadra per motivare tutti</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/44-frasi-di-lavoro-di-squadra-per-motivare-tutti/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jul 2022 07:05:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/44-frasi-di-lavoro-di-squadra-per-motivare-tutti/</guid>
      <description>Una delle maggiori preoccupazioni delle aziende è sapere come lavorare con il capitale umano per aumentare la produttività. Ma oggi non basta solo incoraggiare i valori, è necessario provvedere al benessere del lavoratore. Per questo è fondamentale investire nella motivazione del team.  In questo post, ti aiuteremo con citazioni di lavoro di squadracome usarli e mostrare la loro importanza in questa grande sfida di mantenere motivato il team.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>I bastardi sono davvero più sani e più intelligenti degli animali di razza?  C’è una differenza nel tenere un animale purosangue e un bastardo</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/i-bastardi-sono-davvero-piu-sani-e-piu-intelligenti-degli-animali-di-razza-ce-una-differenza-nel-tenere-un-animale-purosangue-e-un-bastardo/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 21:18:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/i-bastardi-sono-davvero-piu-sani-e-piu-intelligenti-degli-animali-di-razza-ce-una-differenza-nel-tenere-un-animale-purosangue-e-un-bastardo/</guid>
      <description>È più difficile tenere un animale domestico di razza?   Come determinare se un animale domestico crescerà sano   Quali conclusioni si possono trarre     Spesso puoi sentire che gli animali di razza sono molto più fragili dei loro parenti che non hanno un pedigree. Molti proprietari si lamentano che tale gli animali domestici sono più difficili da mantenere, poiché i cani e i gatti di razza sono più gentili ed esigenti da prendersi cura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scrivere un colloquio di lavoro: come andare avanti nel processo di selezione</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/scrivere-un-colloquio-di-lavoro-come-andare-avanti-nel-processo-di-selezione/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 14:01:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/scrivere-un-colloquio-di-lavoro-come-andare-avanti-nel-processo-di-selezione/</guid>
      <description>Sapevi che alcune aziende chiedono di scrivere nel processo di selezione per una nuova offerta di lavoro? Ne hai mai fatto qualcuno? Vuoi prepararti se si presenta questa sfida? Quindi, continua a leggere questo articolo! Abbiamo portato chiarimenti su cosa ci si aspetta da un candidato, suggerimenti su come scrivere e persino un modello di saggio pronto per il colloquio. Dai un&amp;#8217;occhiata a tutti i suggerimenti qui sotto:  La scrittura può essere il tuo elemento di differenziazione   Secondo l&amp;#8217;IBGE, la disoccupazione colpisce attualmente 12,5 milioni di brasiliani.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caratteristiche della riproduzione dei lamponi rifiorenti in primavera.  Come propagare correttamente i lamponi rimontanti</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/caratteristiche-della-riproduzione-dei-lamponi-rifiorenti-in-primavera-come-propagare-correttamente-i-lamponi-rimontanti/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:28:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/caratteristiche-della-riproduzione-dei-lamponi-rifiorenti-in-primavera-come-propagare-correttamente-i-lamponi-rimontanti/</guid>
      <description>Le sfumature dell&amp;#8217;allevamento di lamponi rimontanti   Propagazione del lampone rifiorente per talea verde in primavera   Caratteristiche della propagazione dei lamponi rimontanti per talea del gambo   Istruzioni per allevare lamponi rimontanti dividendo il cespuglio   Propagazione del seme di rifiorente lamponi in primavera     Di recente, i lamponi rifiorenti stanno guadagnando popolarità tra i residenti estivi. Tutto grazie alla sua produttività e alla capacità di produrre bacche 2 volte a stagione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lettera d’addio dell’azienda: come scrivere, consigli ed esempi</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/lettera-daddio-dellazienda-come-scrivere-consigli-ed-esempi/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 20:32:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/lettera-daddio-dellazienda-come-scrivere-consigli-ed-esempi/</guid>
      <description>Nessuna separazione è facile, non importa se hai amato o odiato il tuo vecchio lavoro o quali sono le tue prospettive per il futuro. Scrivere una lettera d&amp;#8217;addio ai tuoi colleghi può essere molto più difficile e sentimentale di quanto sembri.  In questo articolo ti mostreremo l&amp;#8217;importanza di scrivere una lettera di addio da parte dell&amp;#8217;azienda, chi sono le persone che dovrebbero riceverla e ti daremo alcuni consigli per comporre il contenuto della tua lettera.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Intelligenza emotiva al lavoro: come sviluppare la tua</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/intelligenza-emotiva-al-lavoro-come-sviluppare-la-tua/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 18:29:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/intelligenza-emotiva-al-lavoro-come-sviluppare-la-tua/</guid>
      <description>Fino a poco tempo fa, il ragionamento logico predominava nei processi di selezione. Con l&amp;#8217;idea diffusa di intelligenza emotiva, i criteri sono cambiati. Oggi, ciò che può essere decisivo per il successo e il fallimento dell&amp;#8217;individuo è legato al suo livello di intelligenza emotiva.  Se hai bisogno di entrare o rimanere nel mercato del lavoro, devi capirlo, scoprire se hai le competenze necessarie o se hai bisogno di svilupparle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scopri 6 professioni per gli over 40</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/scopri-6-professioni-per-gli-over-40/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Jun 2022 02:59:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/scopri-6-professioni-per-gli-over-40/</guid>
      <description>Scegliere una carriera con l&amp;#8217;obiettivo di lavorarci per tutta la vita sembra sempre più un ricordo del passato. Al giorno d&amp;#8217;oggi, è abbastanza comune trovare persone già affermate nelle loro professioni che fanno una rivalutazione professionale. Con il miglioramento della qualità e dell&amp;#8217;aspettativa di vita della popolazione negli ultimi decenni, l&amp;#8217;idea di ricominciare la propria vita professionale all&amp;#8217;età di 40 anni non è più una cosa strana per le persone.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>20 competenze professionali che le aziende apprezzano di più</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/20-competenze-professionali-che-le-aziende-apprezzano-di-piu/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jun 2022 10:32:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/20-competenze-professionali-che-le-aziende-apprezzano-di-piu/</guid>
      <description>Chi non vorrebbe lavorare in un&amp;#8217;azienda che valorizza i propri dipendenti? Ebbene, alcune competenze professionali sono estremamente apprezzate da molte aziende che ritengono che questo sia essenziale per il dipendente per poter costruire una carriera e lavorare alla ricerca di risultati.  Se ancora non conosci queste abilità, nel nostro articolo abbiamo separato quelle che riteniamo siano abilità essenziali per assumere, promuovere o essere ben considerati dai tuoi manager.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come faccio a informare il mio capo che sono malato?  Controlla i suggerimenti</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/come-faccio-a-informare-il-mio-capo-che-sono-malato-controlla-i-suggerimenti/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jun 2022 08:53:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/come-faccio-a-informare-il-mio-capo-che-sono-malato-controlla-i-suggerimenti/</guid>
      <description>Tutti ci ammaliamo ad un certo punto della nostra vita. Ma anche con una salute fragile, dobbiamo preoccuparci del nostro lavoro. È normale che un dipendente sia assente a un certo punto per uno o più giorni. Non devi inviare una grossa e-mail al tuo capo per fargli sapere che sei malato. Ha solo bisogno di sapere cosa hai e cosa non ti senti bene per andare al lavoro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lavorare in Canada: visti e lavori svolti da brasiliani</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/lavorare-in-canada-visti-e-lavori-svolti-da-brasiliani/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2022 21:17:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/lavorare-in-canada-visti-e-lavori-svolti-da-brasiliani/</guid>
      <description>Stai cercando un nuovo lavoro, ma vuoi provare un&amp;#8217;opportunità fuori dal Brasile? Lavorare in Canada può essere un&amp;#8217;ottima opzione per te, poiché il paese è alla ricerca di professionisti qualificati per partecipare al processo di immigrazione.  Scopri nel nostro articolo come lavorare in Canada, quali tipi di visto sono disponibili, come completare il processo, oltre a sapere quali professionisti sono più ricercati dal governo canadese. Seguito!  Come lavorare in Canada?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tempo libero creativo: cos’è e come bilanciare la tua routine lavorativa</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/tempo-libero-creativo-cose-e-come-bilanciare-la-tua-routine-lavorativa/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2022 12:02:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/tempo-libero-creativo-cose-e-come-bilanciare-la-tua-routine-lavorativa/</guid>
      <description>Per molto tempo l&amp;#8217;ozio è stato considerato una mancanza di occupazione, una pigrizia o un tempo in cui non si è produttivi. Ma cosa accadrebbe se l&amp;#8217;ozio fosse visto come un acceleratore della nostra creatività?  È quanto sostiene il sociologo Domenico de Masi: che i momenti di svago possono risvegliare la nostra creatività e apportare un miglioramento della nostra qualità di vita.  In questo articolo presenteremo il concetto di tempo libero creativo, i suoi punti principali sul lavoro in questi giorni e come è possibile applicare alcune delle sue idee nella nostra vita quotidiana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15 film motivazionali che la tua squadra deve guardare</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/15-film-motivazionali-che-la-tua-squadra-deve-guardare/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2022 08:41:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/15-film-motivazionali-che-la-tua-squadra-deve-guardare/</guid>
      <description>Un&amp;#8217;ottima opzione per assistere nel Team Building della tua azienda è svolgere alcune attività stimolanti. Un esempio di questo è rendere disponibili film motivazionali da guardare in squadra.  Vuoi conoscere alcune nomination di film motivazionali che la tua squadra ha bisogno di guardare? Continua a leggere e dai un&amp;#8217;occhiata:  Il potere dei film motivazionali   Molti film offrono storie motivazionali che incoraggiano il legame e il lavoro di squadra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Capo difficile, come affrontare una sfida del genere?</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/capo-difficile-come-affrontare-una-sfida-del-genere/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2022 06:01:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/capo-difficile-come-affrontare-una-sfida-del-genere/</guid>
      <description>È sempre molto complicato lavorare con un capo difficile, in quanto affrontarlo sembra essere uno dei compiti più complessi e anche l&amp;#8217;unico, poiché l&amp;#8217;altro sarebbero le dimissioni. Tuttavia, non tutto è perduto. Ci sono alcune tecniche che puoi adottare per alleviare questa situazione. Non garantiamo la soluzione completa al tuo problema, ma seguendo tutti i suggerimenti, la tua routine sarà senza dubbio molto migliore. Guardare.  Mio capo difficile, come affrontare tutta questa pressione?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dinamiche di gruppo: imparare a fare e prepararsi con consigli pratici</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/dinamiche-di-gruppo-imparare-a-fare-e-prepararsi-con-consigli-pratici/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Jun 2022 10:44:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/dinamiche-di-gruppo-imparare-a-fare-e-prepararsi-con-consigli-pratici/</guid>
      <description>Fare dinamiche di gruppo all&amp;#8217;interno delle aziende è uno dei passaggi più importanti in un processo di selezione o nello sviluppo del talento interno. Con questo in mente, abbiamo selezionato alcune informazioni ed esempi di dinamiche da mettere in pratica nella tua azienda. Segui questo post per tutti i dettagli!  Perché le dinamiche di gruppo?   Le dinamiche di gruppo fanno già parte del processo di selezione di molte aziende.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21 domande da porsi in un colloquio di lavoro</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/21-domande-da-porsi-in-un-colloquio-di-lavoro/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jun 2022 19:44:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/21-domande-da-porsi-in-un-colloquio-di-lavoro/</guid>
      <description>In un processo di selezione è importante avere alcune domande da porre in un colloquio di lavoro, poiché alcuni dubbi possono sorgere durante il processo di selezione. Con questo in mente, abbiamo separato le domande principali da porre in questo momento.  parlare della funzione   1. Quali sono gli obiettivi del ruolo?   L&amp;#8217;intenzione è mostrare che ti piace lavorare per raggiungere gli obiettivi.  2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dai un’occhiata a questo elenco dei migliori libri di auto-aiuto per la tua carriera.</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/dai-unocchiata-a-questo-elenco-dei-migliori-libri-di-auto-aiuto-per-la-tua-carriera/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jun 2022 09:35:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/dai-unocchiata-a-questo-elenco-dei-migliori-libri-di-auto-aiuto-per-la-tua-carriera/</guid>
      <description>Se ti piace o intendi investire nella tua professione, è essenziale disporre di libri di auto-aiuto per la tua carriera. Questo tipo di studi è un ottimo complemento alla tua laurea e ad altri corsi che hai. Inoltre, è importante per tutte le aree della tua vita. Questo perché i libri presentano buone lezioni sull&amp;#8217;imprenditorialità, ma non è tutto.  I libri di auto-aiuto professionale ti aiutano anche a sviluppare abilità interpersonali, affinando una migliore produttività e creatività.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sono stato licenziato, e adesso?  vedere i suggerimenti per andare avanti</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/sono-stato-licenziato-e-adesso-vedere-i-suggerimenti-per-andare-avanti/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jun 2022 00:27:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/sono-stato-licenziato-e-adesso-vedere-i-suggerimenti-per-andare-avanti/</guid>
      <description>Sai cosa fare quando vieni licenziato? Molte persone non vogliono nemmeno pensarci, ma è importante capire come funziona il processo di licenziamento. Con questo in mente, abbiamo preparato alcuni suggerimenti per farti sapere come affrontare la situazione.  Cosa fare quando vieni licenziato   Nessuno è disposto a rimanere disoccupato, soprattutto con la crisi che sta attraversando il Paese. Ma quando ciò accade, la testa deve essere a posto per non disperare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Postura corretta: 5 consigli pratici per mantenere il tuo corpo in salute al lavoro</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/postura-corretta-5-consigli-pratici-per-mantenere-il-tuo-corpo-in-salute-al-lavoro/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jun 2022 19:20:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/postura-corretta-5-consigli-pratici-per-mantenere-il-tuo-corpo-in-salute-al-lavoro/</guid>
      <description>È nell&amp;#8217;ambiente di lavoro che trascorriamo la maggior parte delle nostre giornate svolgendo compiti ripetitivi e, in genere, nella stessa posizione. Se stare nella stessa posizione per ore può già generare dolore, passare tutto questo tempo in una postura scorretta può intensificarne gli effetti, dando origine a problemi di salute più gravi.  Se hai una cattiva postura, alcune pratiche e attrezzature possono essere inserite nella tua vita quotidiana per correggere questo problema non appena viene rilevato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>45 frasi di Natale per i colleghi pieni di affetto e di unione</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/45-frasi-di-natale-per-i-colleghi-pieni-di-affetto-e-di-unione/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jun 2022 11:43:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/45-frasi-di-natale-per-i-colleghi-pieni-di-affetto-e-di-unione/</guid>
      <description>Con l&amp;#8217;avanzare del mese di dicembre arriva anche uno dei periodi più festosi dell&amp;#8217;anno: il Natale. È la data della nascita di Gesù, celebrata dalle religioni cristiane, ma anche per le persone che hanno altre religioni è un momento di gioia e di unione.  Ma se non trovi le parole per inviare il tuo augurio di Buon Natale a chi è stato al tuo fianco tutto l&amp;#8217;anno, non preoccuparti!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8 segni che stai per essere licenziato per rimanere all’erta</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/8-segni-che-stai-per-essere-licenziato-per-rimanere-allerta/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jun 2022 03:31:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/8-segni-che-stai-per-essere-licenziato-per-rimanere-allerta/</guid>
      <description>Non sempre un licenziamento arriva all&amp;#8217;improvviso, senza che il dipendente si renda conto in anticipo di ciò che sta accadendo intorno a lui. C&amp;#8217;è spesso un cambiamento nell&amp;#8217;ambiente. Il tuo capo, i tuoi compagni di squadra o altri dipendenti iniziano a trattarti in modo diverso dal solito. La quantità o la qualità del lavoro cambia, l&amp;#8217;impressione che venga tralasciato aumenta ogni giorno.  Alcuni segni isolati possono portare a conclusioni diverse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qualità della vita lavorativa: una guida per aziende e dipendenti</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/qualita-della-vita-lavorativa-una-guida-per-aziende-e-dipendenti/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jun 2022 17:31:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/qualita-della-vita-lavorativa-una-guida-per-aziende-e-dipendenti/</guid>
      <description>Come ti senti sapendo che devi lavorare oggi? La risposta a questa domanda è strettamente correlata alla qualità della tua vita lavorativa. Un&amp;#8217;azienda che offre qualità della vita ai dipendenti raccoglierà produttività e motivazione. Nella direzione opposta, calpesterai un terreno asciutto e sterile.  Ma, in fondo, la qualità della vita sul lavoro è solo una responsabilità dell&amp;#8217;azienda? In effetti, questa è una strada a doppio senso. Devi dividere i compiti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lavorare sotto pressione: come affrontare e cosa rispondere in un’intervista</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/lavorare-sotto-pressione-come-affrontare-e-cosa-rispondere-in-unintervista/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jun 2022 05:44:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/lavorare-sotto-pressione-come-affrontare-e-cosa-rispondere-in-unintervista/</guid>
      <description>In determinati momenti della giornata, qualunque sia la tua area di competenza, sarà necessario saper affrontare le situazioni “sotto pressione”. C&amp;#8217;è chi sa come affrontarlo meglio di altri, ma la situazione non cessa di esistere e la domanda che resta è: “cosa posso fare per facilitare il processo lavorativo sotto pressione, soprattutto se non vado d&amp;#8217;accordo con esso ?&amp;#8221;  Le situazioni che ci mettono sotto pressione, per la maggior parte, sono buone opportunità per crescere professionalmente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>50 frasi Zen per cercare la pace interiore in ogni momento</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/50-frasi-zen-per-cercare-la-pace-interiore-in-ogni-momento/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 08:37:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/50-frasi-zen-per-cercare-la-pace-interiore-in-ogni-momento/</guid>
      <description>Vivere il momento e conoscere se stessi sono alcune delle saggezze che possiamo trarre dallo Zen, una tradizione nata in Cina durante il VII secolo. Strettamente associato al Buddismo e al Taoismo, lo Zen ci insegna a coltivare e realizzare la vera natura della mente e delle cose attraverso la meditazione, avvicinandoci così all&amp;#8217;illuminazione.  La filosofia Zen si diffuse nei secoli successivi in ​​altri paesi asiatici, raggiungendo Giappone, Corea e Vietnam.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
