<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Famiglia on Positive Vibes</title>
    <link>https://frasomendi.github.io/categories/famiglia/</link>
    <description>Recent content in Famiglia on Positive Vibes</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Sep 2022 23:44:21 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://frasomendi.github.io/categories/famiglia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Likoi o gatto lupo mannaro: caratteristiche della razza</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/likoi-o-gatto-lupo-mannaro-caratteristiche-della-razza/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Sep 2022 23:44:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/likoi-o-gatto-lupo-mannaro-caratteristiche-della-razza/</guid>
      <description>Da dove vengono i gatti mannari?   Standard di razza e carattere dei gatti   È difficile tenere un gatto lupo mannaro?     Originale e spaventoso, insolito e infinitamente carino: questa descrizione viene spesso data ai gatti della razza Likoy. Una nuova razza di animali domestici ha fatto il suo ingresso il mondo della felinologia, anche se inizialmente nessuno prevedeva di creare tali creature.  Da dove vengono i gatti mannari?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quali piante scegliere per un giardino fiorito in un appartamento e su un balcone</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/quali-piante-scegliere-per-un-giardino-fiorito-in-un-appartamento-e-su-un-balcone/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Sep 2022 06:03:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/quali-piante-scegliere-per-un-giardino-fiorito-in-un-appartamento-e-su-un-balcone/</guid>
      <description>Se lo si desidera, è possibile trasformare la vostra casa di città in un ramo del giardino botanico: migliaia di piante sono state guidate dagli allevatori a forme per crescere, piacevoli alla vista dei floricoltori dilettanti. Ma in linea di principio, non importa se vuoi avere dozzine di rappresentanti della flora o addirittura unità. L&amp;#8217;importante è non sbagliare nella scelta. E non si tratta della complessità della cura da un punto di vista biologico (sebbene anche questo sia importante).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Delizie utili e dannose per cani e gatti</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/delizie-utili-e-dannose-per-cani-e-gatti/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Sep 2022 02:32:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/delizie-utili-e-dannose-per-cani-e-gatti/</guid>
      <description>Cosa non dare da mangiare al tuo animale domestico   I vantaggi di nutrire il tuo animale domestico     Ogni proprietario amorevole vuole sempre coccolare il proprio animale domestico con deliziose prelibatezze. Qualcuno acquista esclusivamente prelibatezze di marca costose, altri sono felici di condividere dolci e salsicce dalla tavola. Opinioni differiscono, ma qual è la verità?  Cosa non dare da mangiare al tuo animale domestico   I dolcetti sono aggiunte alla dieta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le verdure preferite dai vegetariani: come coltivare, caratteristiche di cura per ciascuno</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/le-verdure-preferite-dai-vegetariani-come-coltivare-caratteristiche-di-cura-per-ciascuno/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Sep 2022 03:06:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/le-verdure-preferite-dai-vegetariani-come-coltivare-caratteristiche-di-cura-per-ciascuno/</guid>
      <description>Inizio del lavoro   Posto per atterrare   Condizioni ottimali per la crescita   Preparazione del sito   condimento superiore   Pacciamatura   Irrigazione   Cosa coltivare   parassiti     Nella tua famiglia è apparso un vegetariano o tu stesso hai deciso fermamente di passare ai cibi vegetali? Verdure, frutta e le bacche coltivate con elevate quantità di fertilizzante non sono salutari.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il potere curativo della terapia felina.  Come trattano le persone i gatti?</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/il-potere-curativo-della-terapia-felina-come-trattano-le-persone-i-gatti/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Sep 2022 20:25:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/il-potere-curativo-della-terapia-felina-come-trattano-le-persone-i-gatti/</guid>
      <description>Felinoterapia   Benefici per la salute fisica   Fare le fusa di guarigione   Benefici per la salute mentale     I gatti non sono solo animali adorabili, migliorano la salute e forniscono supporto emotivo. La loro capacità di curare le persone è stata notata nell&amp;#8217;Antico Egitto.   Le antiche civiltà adoravano i gatti per il loro potere curativo, considerandoli esseri sacri, incarnazioni degli dei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Regalo economico per gli sposi novelli</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/regalo-economico-per-gli-sposi-novelli/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Aug 2022 09:47:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/regalo-economico-per-gli-sposi-novelli/</guid>
      <description>Regali di nozze economici   Cosa non si può donare?   Suggerimenti per i regali di nozze     Non solo gli sposi si stanno preparando per la celebrazione del matrimonio. Alla vigilia delle vacanze, amici e parenti invitati iniziano a pensare ai regali. Succede che n l&amp;#8217;opportunità di acquistare un regalo costoso a causa di un budget limitato. In questo caso, puoi guardare opzioni economiche che soddisferanno i giovani non meno che regali costosi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recensione della vecchia macchina da cucire Podolsk: affidabile e cuce alla grande!</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/recensione-della-vecchia-macchina-da-cucire-podolsk-affidabile-e-cuce-alla-grande/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Aug 2022 09:51:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/recensione-della-vecchia-macchina-da-cucire-podolsk-affidabile-e-cuce-alla-grande/</guid>
      <description>Non importa quanto siano economiche le cose ora, non importa quanto sia vicino il negozio alla casa, in casa è necessaria una macchina da cucire. Sono il proprietario di una vecchia macchina da scrivere, della fabbrica di Podolsk. Chi vede, consiglia di passare all&amp;#8217;antiquariato, ma funziona benissimo!  Su di lei, assistente intelligente, voglio racconta nella recensione di oggi.  La mia macchina è riposta in una custodia, e non semplice, ma di legno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cosa fare se le rose svernano male?  Come salvare i cespugli di rose anneriti</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/cosa-fare-se-le-rose-svernano-male-come-salvare-i-cespugli-di-rose-anneriti/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Aug 2022 02:08:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/cosa-fare-se-le-rose-svernano-male-come-salvare-i-cespugli-di-rose-anneriti/</guid>
      <description>Perché le rose svernano male e diventano nere   Come salvare le rose annerite   Come aiutare le rose scarsamente svernate: consigli di giardinieri esperti   Come prendersi cura delle rose in modo che non diventino nere     Non c&amp;#8217;è giardiniere che non abbia riscontrato un problema simile a quello annerito germogli di rose dopo l&amp;#8217;inverno. Non affrettarti a sradicare i cespugli, possono ancora essere aiutati.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come ottenere un furetto, a che età è meglio prenderlo.  È vero che i furetti hanno un cattivo odore?</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/come-ottenere-un-furetto-a-che-eta-e-meglio-prenderlo-e-vero-che-i-furetti-hanno-un-cattivo-odore/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Aug 2022 12:37:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/come-ottenere-un-furetto-a-che-eta-e-meglio-prenderlo-e-vero-che-i-furetti-hanno-un-cattivo-odore/</guid>
      <description>Che tipo di animale è un furetto   ABC del contenuto   Note sulla punta della coda     Un tempo un temporale di pollai, oggi uno degli animali domestici più amati. Grazioso, vestito con una lussuosa pelliccia e terribilmente intelligente: il furetto affascina anche prima del primo incontro e dopo &amp;#8211; non c&amp;#8217;è quasi salvezza dalla decisione di renderlo l&amp;#8217;abitante principale della sua casa. Ma prima che ciò accada, è utile guardare il file sul furetto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vaccinazione aiuterà a proteggere il tuo gatto dalle malattie?  Quali vaccinazioni e quando ha bisogno un gattino, come si fanno (video)</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/la-vaccinazione-aiutera-a-proteggere-il-tuo-gatto-dalle-malattie-quali-vaccinazioni-e-quando-ha-bisogno-un-gattino-come-si-fanno-video/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Aug 2022 08:50:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/la-vaccinazione-aiutera-a-proteggere-il-tuo-gatto-dalle-malattie-quali-vaccinazioni-e-quando-ha-bisogno-un-gattino-come-si-fanno-video/</guid>
      <description>Regole di base per vaccinare i gatti   Quando è controindicata la vaccinazione per un gatto?   Vaccinazione obbligatoria dei gatti     Alcuni proprietari di gatti sono diffidenti e scettici riguardo alle vaccinazioni contro varie malattie. Si crede spesso che la vaccinazione facoltativo se l&amp;#8217;animale non esce.  Ma non si può escludere il fatto che il proprietario possa portare l&amp;#8217;infezione sulla suola della scarpa o con alcuni oggetti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sindrome da disfunzione cognitiva canina: segni e trattamento</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/sindrome-da-disfunzione-cognitiva-canina-segni-e-trattamento/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Aug 2022 10:42:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/sindrome-da-disfunzione-cognitiva-canina-segni-e-trattamento/</guid>
      <description>I primi segnali di comportamento instabile   Cosa dovrebbe avvisare il proprietario   Come diagnosticare e curare     La sindrome da disfunzione cognitiva è posizionata come una patologia, in manifestazioni e cambiamenti fisiologici simili al morbo di Alzheimer nell&amp;#8217;uomo. La SKD o &amp;#8220;sindrome del vecchio cane&amp;#8221; è caratterizzata da cambiamenti naturali nel tessuto cerebrale negli animali che invecchiano. I sintomi della malattia si trovano negli animali domestici dopo 10 anni, hanno un decorso progressivo difficile da correggere.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come i gatti esprimono le emozioni e quali</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/come-i-gatti-esprimono-le-emozioni-e-quali/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Aug 2022 17:39:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/come-i-gatti-esprimono-le-emozioni-e-quali/</guid>
      <description>Cosa provano i gatti   In che modo i gatti mostrano le emozioni?   Come capire il comportamento del gatto     I gatti sono animali misteriosi e molto riservati. A volte è difficile capire cosa abbia in mente un amico a quattro zampe, e a volte questi animali dimostrano chiaramente le loro intenzioni. Tuttavia, come se i gatti nascondere i propri sentimenti, un proprietario attento può leggere l&amp;#8217;umore di un animale domestico.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 motivi per cui i ravanelli vanno alla freccia: cosa farne, quando piantare</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/5-motivi-per-cui-i-ravanelli-vanno-alla-freccia-cosa-farne-quando-piantare/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Jul 2022 13:22:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/5-motivi-per-cui-i-ravanelli-vanno-alla-freccia-cosa-farne-quando-piantare/</guid>
      <description>Germogli di ravanello: perché sta succedendo   Come piantare i ravanelli     Come seminare i ravanelli per ottenere un buon raccolto e non ci sono state riprese? Domanda reale. Dopotutto, è questa cultura all&amp;#8217;inizio della primavera che reintegra le riserve di vitamine nel corpo. Tuttavia la stagione dei ravanelli è breve, non tutti riescono a mangiare tanti frutti deliziosi. Spesso i giardinieri si lamentano del fatto che quasi tutti i ravanelli sono andati alla freccia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cosa cercare quando si sceglie un appezzamento di terreno</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/cosa-cercare-quando-si-sceglie-un-appezzamento-di-terreno/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jul 2022 22:29:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/cosa-cercare-quando-si-sceglie-un-appezzamento-di-terreno/</guid>
      <description>Scopo della terra   La composizione chimica del suolo   Il sito è idoneo alla costruzione?   Che clima   Conosci i tuoi vicini   Indirizzo della trama   Piano e svolte del territorio   Confini, recinzioni ed edifici limitrofi     Sarebbe bello scegliere terra secondo il principio: &amp;#8220;Mi piace proprio lì!&amp;#8221; MA! Ci sono aspetti legali, geofisici e di altro tipo a cui vale la pena prestare attenzione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Regalo di nozze per un collega</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/regalo-di-nozze-per-un-collega/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Jul 2022 10:33:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/regalo-di-nozze-per-un-collega/</guid>
      <description>Presenta ad una collega donna   Regali per un collega maschio   Regali per sposi novelli     In qualsiasi squadra, prima o poi uno dei colleghi si sposa. Alla vigilia della celebrazione, molti dipendenti hanno problemi a scegliere il regalo giusto, per piacere E accontentare la coppia non è un compito facile. Ci sono idee originali su come rendere felice un collega con il tuo regalo e fare una buona impressione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come scegliere una sveglia per non romperla al mattino</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/come-scegliere-una-sveglia-per-non-romperla-al-mattino/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2022 06:32:36 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/come-scegliere-una-sveglia-per-non-romperla-al-mattino/</guid>
      <description>La vita di una persona è programmata di minuto in minuto. Asilo, scuola, college, lavoro: ovunque devi essere puntuale. Per non essere in ritardo per le cose importanti, è necessaria una buona sveglia.
La sveglia dovrebbe diventare un assistente indispensabile per una persona e non un irritante che vuoi rompere per farlo non si è preoccupato del suo forte squillo. È per questo motivo che è necessario scegliere con cura un dispositivo che si adatti ai ritmi biologici umani.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qualsiasi proprietario dovrebbe essere in grado di farlo: regole per le cure di emergenza per cani e gatti</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/qualsiasi-proprietario-dovrebbe-essere-in-grado-di-farlo-regole-per-le-cure-di-emergenza-per-cani-e-gatti/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Jul 2022 16:21:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/qualsiasi-proprietario-dovrebbe-essere-in-grado-di-farlo-regole-per-le-cure-di-emergenza-per-cani-e-gatti/</guid>
      <description>Trattamento delle ferite e azioni per ferite chiuse   Cosa fare se il tuo animale domestico viene investito da un&amp;#8217;auto   Cosa fare se il tuo animale domestico sta soffocando   Come eseguire la rianimazione     Ogni proprietario responsabile deve avere determinate conoscenze e abilità per poterlo fare aiutare un animale domestico in pericolo prima di fornire cure veterinarie professionali e preservare così la salute, e talvolta la vita di un amato reparto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perché è necessario aprire le finestre quando si cucina?</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/perche-e-necessario-aprire-le-finestre-quando-si-cucina/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Jul 2022 08:07:56 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/perche-e-necessario-aprire-le-finestre-quando-si-cucina/</guid>
      <description>Le attività domestiche quotidiane degradano la qualità dell&amp;#8217;aria   Ventilare gli appartamenti durante la cottura e la pulizia: una misura di sicurezza   Pericolo per la salute in casa     La maggior parte delle persone capisce che l&amp;#8217;inquinamento atmosferico causato da il traffico è pericoloso per la salute. Anche all&amp;#8217;interno, però, ci sono dei pericoli, poiché cucinare e pulire spesso producono fumi nocivi. Una nuova ricerca avverte che la pulizia della casa e la cucina sono un rischio per la salute.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caratteristiche della razza di gatto Mau egiziano.  Bella, irrequieta, astuta e affettuosa</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/caratteristiche-della-razza-di-gatto-mau-egiziano-bella-irrequieta-astuta-e-affettuosa/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jul 2022 04:57:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/caratteristiche-della-razza-di-gatto-mau-egiziano-bella-irrequieta-astuta-e-affettuosa/</guid>
      <description>Descrizione della razza   Caratteristiche del personaggio   Alimentazione e cura     Le caratteristiche delle singole razze sono la priorità degli specialisti. Tuttavia, iniziando un miracolo come il Mau egiziano, devi prima familiarizzare con l&amp;#8217;origine, le condizioni di detenzione e l&amp;#8217;alimentazione animale. Se un animale domestico infastidisce a prima vista con la sua attività e richiede attenzione, scegli un gatto di razza diversa. Dopotutto, Mau è irrequieta e giocherellona come un bambino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>I bastardi sono davvero più sani e più intelligenti degli animali di razza?  C’è una differenza nel tenere un animale purosangue e un bastardo</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/i-bastardi-sono-davvero-piu-sani-e-piu-intelligenti-degli-animali-di-razza-ce-una-differenza-nel-tenere-un-animale-purosangue-e-un-bastardo/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 21:18:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/i-bastardi-sono-davvero-piu-sani-e-piu-intelligenti-degli-animali-di-razza-ce-una-differenza-nel-tenere-un-animale-purosangue-e-un-bastardo/</guid>
      <description>È più difficile tenere un animale domestico di razza?   Come determinare se un animale domestico crescerà sano   Quali conclusioni si possono trarre     Spesso puoi sentire che gli animali di razza sono molto più fragili dei loro parenti che non hanno un pedigree. Molti proprietari si lamentano che tale gli animali domestici sono più difficili da mantenere, poiché i cani e i gatti di razza sono più gentili ed esigenti da prendersi cura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caratteristiche della riproduzione dei lamponi rifiorenti in primavera.  Come propagare correttamente i lamponi rimontanti</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/caratteristiche-della-riproduzione-dei-lamponi-rifiorenti-in-primavera-come-propagare-correttamente-i-lamponi-rimontanti/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 00:28:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/caratteristiche-della-riproduzione-dei-lamponi-rifiorenti-in-primavera-come-propagare-correttamente-i-lamponi-rimontanti/</guid>
      <description>Le sfumature dell&amp;#8217;allevamento di lamponi rimontanti   Propagazione del lampone rifiorente per talea verde in primavera   Caratteristiche della propagazione dei lamponi rimontanti per talea del gambo   Istruzioni per allevare lamponi rimontanti dividendo il cespuglio   Propagazione del seme di rifiorente lamponi in primavera     Di recente, i lamponi rifiorenti stanno guadagnando popolarità tra i residenti estivi. Tutto grazie alla sua produttività e alla capacità di produrre bacche 2 volte a stagione.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
