<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Uncategorized on Positive Vibes</title>
    <link>https://frasomendi.github.io/categories/uncategorized/</link>
    <description>Recent content in Uncategorized on Positive Vibes</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language>
    <lastBuildDate>Mon, 19 Sep 2022 07:41:02 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://frasomendi.github.io/categories/uncategorized/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cosa devo fare per essere un PJ?  Scopri come aprire la tua attività</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/cosa-devo-fare-per-essere-un-pj-scopri-come-aprire-la-tua-attivita/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Sep 2022 07:41:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/cosa-devo-fare-per-essere-un-pj-scopri-come-aprire-la-tua-attivita/</guid>
      <description>La flessibilizzazione del diritto del lavoro promossa dalla Riforma del 2017, unita all&amp;#8217;aumento della disoccupazione, ha fatto aumentare negli ultimi anni la domanda di assunzione come PJ.  Nel primo anno e nella pandemia, il numero di opportunità di lavoro con assunzione in questa modalità è cresciuto del 36%. Sebbene non sia comune in alcuni settori di attività, in altri il numero di opportunità con contratto tramite PJ supera già quello tramite CLT (Testo Unico del Lavoro).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come gestire la tua carriera?  7 consigli da implementare</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/come-gestire-la-tua-carriera-7-consigli-da-implementare/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Aug 2022 17:48:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/come-gestire-la-tua-carriera-7-consigli-da-implementare/</guid>
      <description>Saper gestire la propria carriera è un passo importante per ogni professionista per raggiungere il successo e la realizzazione personale sul lavoro.  In fondo, navigare nel mondo del lavoro non è cosa semplice, soprattutto se non hai un nord a guidarti. La gestione della carriera è qualcosa che può essere fatto da un consulente di carriera o da un allenatore, ma anche dal professionista stesso.  Sai come gestire la tua carriera?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Portfolio della scuola per studenti: cos’è, le diverse tipologie e come candidarsi</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/portfolio-della-scuola-per-studenti-cose-le-diverse-tipologie-e-come-candidarsi/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Aug 2022 23:01:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/portfolio-della-scuola-per-studenti-cose-le-diverse-tipologie-e-come-candidarsi/</guid>
      <description>Student&amp;#8217;s School Portfolio è uno strumento di apprendimento e valutazione scolastica con numerose possibilità di applicazione, sia nelle scuole elementari che superiori. Tuttavia, è ancora molto poco esplorato. Questo fa sì che molti insegnanti abbiano molti dubbi su cosa sia e su come applicarlo con i loro studenti in classe.  In questo articolo, parliamo di più del portfolio scolastico dello studente, quali sono le sue tipologie e come realizzare un passo dopo passo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cos’è il career coaching?  Prendiamo i tuoi dubbi!</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/cose-il-career-coaching-prendiamo-i-tuoi-dubbi/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Aug 2022 03:11:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/cose-il-career-coaching-prendiamo-i-tuoi-dubbi/</guid>
      <description>Nell&amp;#8217;ultimo decennio si è parlato molto del coaching e dei suoi professionisti buoni e cattivi. Sebbene ci siano diverse aree in cui un allenatore può lavorare, la più comune è lo sviluppo professionale. La sua performance rientra nella categoria della consulenza e può essere applicata sia a privati ​​che ad aziende.  Sei curioso di sapere di più su cos&amp;#8217;è il career coaching e se fa al caso tuo?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Intervista basata sulle competenze: cos’è e come distinguersi</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/intervista-basata-sulle-competenze-cose-e-come-distinguersi/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Aug 2022 14:12:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/intervista-basata-sulle-competenze-cose-e-come-distinguersi/</guid>
      <description>Se stai cercando una nuova opportunità di lavoro, sei sicuro di superare alcuni (o più) colloqui di lavoro. Che siano collettivi o individuali, i colloqui di lavoro sono fondamentali per conoscere meglio i candidati e valutare se hanno o meno il profilo ricercato dall&amp;#8217;azienda.  Allo stesso tempo, sappiamo che i colloqui di lavoro possono anche generare molta ansia e stress per i candidati. Pertanto, la preparazione è essenziale per fare bella figura e dimostrare di essere il professionista giusto per quel lavoro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Report individuale dello studente: cos’è e come farlo passo dopo passo</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/report-individuale-dello-studente-cose-e-come-farlo-passo-dopo-passo/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jul 2022 19:44:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/report-individuale-dello-studente-cose-e-come-farlo-passo-dopo-passo/</guid>
      <description>Ogni insegnante di istruzione di base, sia della scuola dell&amp;#8217;infanzia, elementare o superiore, ha tra le sue attribuzioni l&amp;#8217;elaborazione di una relazione individuale dello studente. In breve, questa relazione non è altro che un documento in cui l&amp;#8217;insegnante descrive lo sviluppo dello studente durante le sue lezioni. A seconda dell&amp;#8217;istituto di istruzione, il periodo descritto può essere più lungo o più breve. In generale, viene fatto ogni due mesi o semestre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scopri come rimanere aggiornato sul mercato del lavoro</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/scopri-come-rimanere-aggiornato-sul-mercato-del-lavoro/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Jul 2022 09:38:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/scopri-come-rimanere-aggiornato-sul-mercato-del-lavoro/</guid>
      <description>Il mondo del lavoro si caratterizza per la sua natura dinamica. In ogni momento si verificano diversi cambiamenti, sia nel modo di organizzare la produzione materiale o intellettuale, sia nella tecnologia utilizzata durante tutti questi processi.  E questi continui cambiamenti sono vere sfide per i professionisti. L&amp;#8217;aggiornamento è soprattutto necessario per sopravvivere in un mercato sempre più competitivo.  Ma come vincere questa sfida in modo efficace e ben pianificato?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lavorare all’estero come bambinaia: impara come diventare una ragazza alla pari</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/lavorare-allestero-come-bambinaia-impara-come-diventare-una-ragazza-alla-pari/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jul 2022 12:38:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/lavorare-allestero-come-bambinaia-impara-come-diventare-una-ragazza-alla-pari/</guid>
      <description>Vivere e lavorare all&amp;#8217;estero è il sogno di molti giovani brasiliani. Per chi vuole scoprire un nuovo paese e allo stesso tempo lavorare come tata, abbiamo buone notizie! Lo scambio au pair è un modo per viaggiare, acquisire una padronanza di una lingua straniera, entrare in contatto con la cultura e lavorare all&amp;#8217;estero.  Vuoi saperne di più? Ti diremo tutto di cosa si tratta, come funziona e dove puoi andare come alla pari.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>42 frasi del giorno del segretario per celebrare questi professionisti</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/42-frasi-del-giorno-del-segretario-per-celebrare-questi-professionisti/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Jul 2022 01:46:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/42-frasi-del-giorno-del-segretario-per-celebrare-questi-professionisti/</guid>
      <description>Il 30 settembre si celebra la Festa dei Segretari, professionisti imprescindibili per il buon funzionamento delle aziende.  La data scelta è direttamente correlata alla professione. Era il 30 settembre 1850 che nasceva Lilian Sholes, figlia dell&amp;#8217;inventore della macchina da scrivere, strumento fondamentale per la professione di segretaria del secolo scorso.  Se stai cercando delle citazioni per il giorno della segretaria per festeggiare questo giorno, sei nel posto giusto!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impara come diventare un insegnante e lavorare nel campo dell’istruzione</title>
      <link>https://frasomendi.github.io/impara-come-diventare-un-insegnante-e-lavorare-nel-campo-dellistruzione/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Jul 2022 01:30:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://frasomendi.github.io/impara-come-diventare-un-insegnante-e-lavorare-nel-campo-dellistruzione/</guid>
      <description>Gli insegnanti fanno parte di una delle categorie professionali più importanti e importanti nella nostra società. Sono responsabili della formazione educativa di bambini, giovani e adulti di tutte le età. Data la sua importanza, anche la richiesta di professionisti dell&amp;#8217;insegnamento è grande, soprattutto nelle prime fasi dell&amp;#8217;istruzione.  Come sappiamo, gli insegnanti sono presenti a diversi livelli di scolarizzazione di uno studente, dalla scuola materna all&amp;#8217;istruzione superiore. Tuttavia, il curriculum di un insegnante di scuola materna è molto diverso da quello di un insegnante universitario o laureato, per esempio.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
